[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(29)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL
蝦式虐兒

Update!!!!!!!!!!
成功係大陸網撈返條沖涼片

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：黑房論係咩？

冇陰公

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

By鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

From隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

By元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

[/size=6][/pink]
幾時有Maid room tour?

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料
想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Fromfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

By我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

蝦乾出書會出咩書？

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日

「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！

「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？

「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！

「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。

「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。

「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！

「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！

「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time

「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！

「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！

「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C

救救蝦乾大行動 之 做唔成KOL做乜好？

建議一：同蝦公出products

知大家追po追到口淡淡
比個小遊戲大家玩 - 《Where is Alex?》
找出2枚小蝦乾，1枚蝦公，及1位神秘角色！

送多個升級版比大家

新系列

By相期邈雲漢絲打

如果以蝦乾做主題拍一套片會叫咩？

我們這一蝦

故事講述以蝦師奶為首嘅蝦家日常生活軼事，
包括角仔嘅成長史、蝦師奶醉心研究烘焙、蝦老襯aka小熊貓番工偷食肉、爆seed奶奶haul日本口罩同年貨⋯
除咗一眾耳熟能詳嘅蝦家角式之外，
當然唔少得蝦師奶頭號假想敵：嫁入大戶人家嘅桑拿太太！

經常出現喺蝦世界嘅人物介紹
蝦乾

蝦乾嘅CV

定情嘅地方

咦 咪住先
蝦乾唔係HD grad㗎咩？

點會同degree嘅小熊貓係同學？
屌 我蝦話係同學就係啦

14歲的傲映風

：專長：
：煮嘢食：

：時裝專家：

：Workout：

：設計：

：過目不忘：

：馴獸師：

：攝影師：

：關心政治：

：做司儀：

蝦佳/角仔

名字來源

個鼻似邊個？

：專長：
：試尿片：

：瞓覺：

：呆：

蝦公/唔小嘅小熊貓/盲人公

專長
：打機：

：以AV手法拍片：

風化康（傲映風化康）

：專長：
：風化：

林夏maid（hello冇圖）

：專長：
：未知：

爆seed奶奶（神秘角色）

：專長：
：買海味：

狗屎老爺（神秘角色2）

：專長：
：強大牙力：

受盡百般凌辱而變成時裝痴線西之仙（凌辱仙/小仙辱）

：專長：
：被凌辱：

BE何遠東肥安

：專長：
：未知：

令蝦乾酸度急升嘅大户人家靚太sona

：專長：
：未知：

蝦式誨言

1.「始終我哋都唔係咩大户人家。」

2.「哈哈 好笑。」

3.「奶奶會否偷用？😂」

4.「幫我google一下」

5.「最緊要係唔好搞到媽媽產後抑鬱」

6.「人奶係無缺點㗎，除左令媽媽產後憂鬱之外」

7.「想想非洲很慘的兒童」

By元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

今年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾今年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

回顧回顧
如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(23)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(24)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(25)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(26)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(27)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(28)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

push

Lm

留定名先！

lm

開到29

好幾日唔見蝦乾有stoRy

聖誕來留名

冇左經典去廁所打卡扮有event邀請既

keep 住唔好獻世

留名等睇蝦姐聖誕潛水定曬幸福家庭照

LM

絲打們聖誕快樂

Lm
聖誕快樂啊

又黎留名
又到星期五六點 有片未

聖誕快樂各位BC打
衷心祝福佳仔快高長大、長命十歲
阿乾永遠收皮 唔好再姣婆守唔到生寡
(雖然好L肯定佢實會繼續彈出彈入)

條中出muffin片已經係一個月前仲要得2.4萬view霉過鹹菜

冇片又冇story
Working mum都咁懶

LM

留名
祝各位絲打聖誕快樂
同埋佳仔肥肥白白 個頭圓碌碌 食飽著暖 笑多啲

新post留名
各位聖誕快樂
祝角仔早日無咗對角

仲好啦 相信佢如果Po聖誕樹果啲只會顯得佢更寒酸

又話自己係事業型女性不能停下來

lm 如風絲辛苦曬，仲要有聽絲打意見改金剛棒順序

原來我已經出現左一個月

痴樓下屋苑/市區商場嘅聖誕樹影相
抱住又可以遮住角仔個頭啦

推

真係好撚恐怖，mmm就算俾人追擊，個B都唔會瘦成俾人虐待咁樣好撚慘

停不下來的金牛座又冇片？

LM Merry Christmas!

btw絲打們聖誕快樂

mmm嗰件長期衣不稱身仲發育遲緩希望佳仔唔好變成咁

蝦乾屋企都放唔落聖誕樹

Mmm仲有禮物收，會po ig story
蝦乾直情潛水

留名

今年聖誕在極度胃痛中渡過

追得好貼

食素唔食肉，但知道點樣安排營養攝取其實好健康
ELVA 個 B 勁好肉地肥肥白白

大家聖誕節快樂

聖誕快樂

個頭圓返？？

咁多位巴絲聖誕快樂
顠角仔啲角早日消失 蝦乾早日收皮
呢個po入面既絲打既bb肥肥白白人見人愛

都仲好撚恐怖

諗太多 遮住咪圓佳仔個頭搓都冇搓過 點會自動變圓

ok zoom近睇好額頭突出

個頭頂好似向橫發展咁喎⋯⋯

佢係俾人剃咗頭啊，定係一直都冇頭髮

從來未見過阿仔有頭髮 頭毛有幾條咁啦

個嘴角的濕疹

姣婆果然守唔到寡啊下

壽星公頭

齊來探討下佳仔髮際線係邊

總算有件似樣d嘅衫著
有返少少表情

你個名

hair error 404 not found
會唔會成世都係冇頭髮㗎

正面睇唔會覺
望下側面有冇平衡四邊形先

學大佬b話齋而家我唔使揾食啊再唔出post/story就真係永遠從KOL界消失

聖誕衫聖誕帽都無件嘅

一睇到蝦乾有story即刻上嚟睇嚟蝦乾想話俾我地知蝦佳係識笑

阿乾擺明唔夠budget啦
上次棉婚個餐洗大咗仲未回到氣呀

又係個件玩具

聖誕服裝都是穿一次 很無謂 我們又不是大戶人家都係經濟實惠點好🙃

你唔講都唔覺佢笑緊
第一眼望佢個頭先

都話佢寒酸㗎啦
床單窗簾都霉過人咁
呢啲顏色都唔知會唔會影響bb

呢條黑心西女人
見到佢就眼火爆
由頭憎到落腳
搞到個仔咁樣
見到都心痛
冇心做老母就唔好學人生

mon po蝦乾見我地成日話角仔唔笑
而家終於搵到一張有角仔笑樣

橙色熊仔布書，之前已經出現過

佳仔無聖誕禮物/新玩具

有無人覺得對耳仔又兜風左
睇返舊相好似newborn果時唔係咁

無知一問
bb訓係啲咁淋既野得唔得架

呢張幾開心幾得意喎
merry xmas佳仔

冬至到而家先4日，咁都忍唔到

特登搵返密碼改名留言
多多指教

其實個頭都仲係好恐怖
不過叫做肯笑下都好嘅

點解個光暗咁奇怪
眼窩位同咀周特別黑
其他面部好白
同頭頂啲光源唔夾
似用美圖app油白面部咁樣

覺得角仔識笑下已經好滿意係咪要求太低

今次應該真係笑

唔通油白左啲濕疹⋯⋯

其實引BB做呢啲表情好容易
我想睇片多d

有冇人覺得佢P左角仔個頭

其實我都係無計蝦佳俾老母搞到個頭咁搶fo

蝦姐個頭好唔療癒

勁似磨左皮

到底阿乾係推到個仔去鏡頭前面幾前？
點樣嘅遠近法可以做到母子兩個頭一樣咁大

角仔個T字位咁似用美圖app油出嚟咁

張合照好生疏
好似同朋友個仔影相咁

上1分鐘仲扮好老母

下1分鐘又玩game

佢又整左指甲呀 啲指甲勁核突

bb冇咀唇係正常??

我都係，至少見到佢笑

大佬，想扮親子kol都要顧下自己形象㗎
不過唔理佢
總之佳仔平安同笑笑就得

d熊仔衫要幾耐先著得
都係為打卡而買

個T字位明顯唔同色

佢做乜唔po聖誕大餐
起到sell親情 好想嘔呀

之前sona 係咪story post 依隻熊仔衫
我印象中係前幾個post見過

好慘，黎黎去去都係果d....大人都悶到傻

我都覺，好疏遠咁

你講開我又覺，難道又跟風？

好似開左美圖秀秀/重filter咁佳仔連嘴唇都冇埋

比老母P走埋

定sponsor扮自購呀又

絲打調翻轉啦好似面膜嗰次扮贊助 點知俾印尼分部澄清 柒到出煙

又話出咗牙？凍得滯縮返入去喇？

蝦佳係咪要兩年後先著得落啲衫

蝦公今日又冇得食我啊？巧橙

有冇人見到仙仙開店 蝦乾有送花去？我就咁睇就冇

啲衫幾時先著得落

個頭好似就爆咁

日日係屋企都唔代表唔換衫嘅啊乾。。。可唔可以執靚d

想表現自己湊仔好辛苦 連打扮都冇時間啊

自己衫都無錢買 邊有錢買花送俾人

我喜歡中式的

佢床單都好似係淘

佢右邊頭頂後面條邊咁震嘅
係咪拉線重手左

佢再唔買下衫仔 點夠SONA太太嚟
見ELVA 雨僑啲BB都勁可愛

嘴邊都係好紅

買幾件衫就話自己失心瘋……
兩年都唔知得唔得

你大日子先出場的
筆直太貴了
下年吧

但ftm有時間去gel甲

BTW 你個名好正

但有錢搭去rosewood

期待新年

無幫襯的 只係順路入去痾個屎順便影相

cls，有無咁熱愛淘家北歐風

又好似係
蝦乾一日唔po後腦照我都唔會話佳佳個頭圓返啲

正常
佢買兩件就話手滑又盛 好撚尷尬

唔係好似 直情係
p圖太重手都試過

之前舊相個頭型已經係咁

sorry 想正評但 hi 錯咗
我都覺得買得好少之嘛
可能佢嘅失心瘋係話緊啲衫買得大件
目測似 toddler clothing

條褲好似又唔啱身睇下左腳未伸直已經頂到
角仔真係好慘

床邊條線⼀近角仔個頭就凹咗入去
想 P 圓個頭咁
塊面都似 P 白咗
應該想遮住啲濕疹

灰色床單購自淘寶

佢究竟仲要搵個仔做工具幾耐
好討厭

淘寶都三四百蚊
佢唔識香港搵姐 唔信香港無淨色賣囉

咁本身生出嚟就係做搵食工具黎 蝦乾無諗住停架

呢個女人真係痴線
佢真係p埋個b

買唔起就話老土
同結婚啲金器一樣

有幾耐無買自己衫呀？睇過？
前排先同仙係GU買左衫哈哈好笑

就係呢個位！
唔該哂你幫手圈

角仔 T-zone 同面珠位都特別白
我覺得似 P 過

屌諗住p完呢度啲絲打就唔再講佳佳扁頭

嘴唇位都怪怪地

屌 你又啱
同你個名一樣

一望個位已經好奇怪
呢d人做kol 做到走火入魔
連自己既bb都要p圖
咩人來

想攞個仔嚟 r sponsor 但係唔付出唔好好湊個仔

點解佢可以影到自己咁撚柒
佢pat陰真係好撚油好撚稀梳
成個癲雞咁

特登㗎為愛為照顧佳仔所以疏於打理儀容嘅好媽媽

右上佢個閪咀

其實蝦真係唔算靚
執一執化左妝都只係叫稍微見得吓人
好心佢真係唔好素顏出鏡啦

我見到覺得好驚架
蝦乾你有mon po拜託你自拍之前dress up左先啦
事實型女性又咁自律就唔該你執正啲自己啦

終於見到佳仔笑
姨姨祝你聖誕快樂平平安安
佳仔咁得意
蝦乾肯洗心革面湊好個仔未

咁勤力做運動但影相仲咁橫
覺得佢真人應該未收身成功
要靠P圖P瘦自己（酒店個d)

點解佳仔笑到咁奇怪

連個笑容都係P出黎

ikea係真北歐風 又唔貴
係都要買淘寶 食開屎?

任何kol今年再宣傳淘寶都歸類做藍絲

呢排美容院同美甲店都唔開
ftm一係搵上門一係偷偷摸摸係外邊整
但2者都一樣有風險
上次廁所打機仲未夠？要中招先安樂？

角仔陰9功 聖誕禮物都無件

算唔算典型窮人思維？有減價就狗衝 唔理有冇實際需要 啲衫鬼咁大件都買 驚死執輸有蝕咁

我都有black friday 買polo
好似買夠6件先夠有折
我由9m買到18m, 9m係fit而家6個月大著。佢買咁大件托啊

蝦仔濕疹會唔會就係呢啲有毒染料造成

慢慢擺🙃

我地唔會明佢個腦諗咩
因為我地係正常人

冇野呀 一個有收入嘅人千幾蚊套床單都話貴

Sheridan都好多淨色款啦

三千蚊耳環唔貴
一千蚊床單就貴

佢咁都夠膽淘先勁
年中支那床單幾多有毒染料染床單
好多過唔到大公司qc
轉頭放淘寶賣
就算係所謂淘寶旗艦店，都係溝貨賣
佢仲夠膽俾BB瞓
蝦佳濕疹冇好轉就梗係啦
個老母乜都唔理、淨係要平
睇死佢而家冇sponsor
BB奶樽、餐具都淘返來
陰公，直情未見過蝦佳有奶嘴食

拎百貨公司有牌子有QC嘅product同你d有毒 來歷不明 製造過程不明淘寶床單比
仲要大大聲話覺得淘寶床單質素很好
真係on9唔係扮

小朋友大得好快 費時唔啱著 買大件好呀

呀蝦 又諗住側側膊
我地要睇片呀

佢都唔睇新聞 點會知
有睇新聞就唔會藍先啦

奶樽都淘咁撚癲

講起痾屎又諗起佢生仔比喻痾屎
究竟幾冇修養既人先可以用呢個比喻

買唔起 / 唔捨得買夾硬話自己唔啱用
好尷尬
「我不喜歡那個扣」

前一個story話「失心瘋了」而家 post 個失心瘋樣

角仔真係幾可愛 條眉毛幾靚 五官又唔差
可惜投胎錯o左落個痴線老母度
個頭形同d濕疹都比人P走 淪為佢老母幻想世界既一個道具 陰9公

都唔明 bb咁可愛
有咩需要幫佢p圖

又係依本書

因為佢嫌角仔唔夠可愛不過佢個仔相比其他b係冇咁可愛

依樣似真·遺傳
因為蝦乾都係薄上唇
薄到似佢啲透光肉

我蝦件衫起哂毛粒
做咩唔p埋佢

又話不是大戶人家
淨係買棉製就ok
依家又買牌子野

條褲似兩歲先着得
一定係寒酸hagone見到呢啲size特價先買
的確不是大戶人家

Black Friday 大減價，買得個四五件已經話自己爆曬seed, hagone 你真係好寒酸

唔該絲打，咁即係佳仔個頭仲係畸形，臭蝦幾時先得閒搓返佳仔個頭

臭蝦已經成30歲，所以想剪劉海扮後生，不過整完出嚟似傻婆多啲

無印良品特價時都係幾舊水姐 咁都要淘

個仔得半歲買到咁撚大件衫係幾失心瘋嘅
通常朋友送禮就會買大啲
買畀自己個仔你一係就乜碼都買買到大
又唔係 淨係兩三件個仔兩年內都未必着到嘅衫
就扮同其他闊綽KOL咁話自己癲咗

無印啲淨色床單買一套都唔使一千蚊
再平啲宜家都有
係要買來源不明嘅淘寶
真係痴撚線

扮慈母囉

所以話佢除咗買LC 其他生活用品都貪平咁買 都唔識享受生活
千幾蚊嘅床單講緊可能針數高啲舒服啲 料都靚啲冇淘寶咁參次啦
定係你唔識針數嗰啲嘢啊小資女

買果6/7百蚊衫比個仔扮慈母
買套書加點讀筆都唔止啦

因為角仔個頭形唔夠北歐風

之前結婚買床單，同老公提過有個KOL話淘寶床單平靚正，佢即刻話：傻㗎，佢一定唔知床單點叫正，又要講物料又要講針數。淘寶仲可能有毒。

又話自己 無物慾

分分鐘佢整嗰啲核突gel甲
仲貴過佢張淘寶床單

如果擺到夏天先岩著
到時會唔會照迫個仔著

好似真係未見過佳仔啜奶嘴

超級土嘅人話人超級土

床單真係咁貴咩？
我上星期去永安嗰啲床上用品店買床單
一set 連被套 都係3百幾ja ma

不過可能唔夠北歐風啦

呢排好多都做緊冬季優惠

除咗 LC，乜都淘寶真心好crazy
佢世界好細。。。

佢講嘅淨色床單
通常百貨公司都唔會做特價
但如果要去到成千蚊
質素一定有返咁上下
我媽買開Sheridan 事實上真係好滑好舒服
仲要越洗越靚
同佢啲淘寶貨冇得比

鬼咩 佢個人淨係睇外表唔着重内涵
我買淨色買唔起Sheridan都識買無印啦
買淘寶真係戇鳩鳩

佢買LC仲要專買佢最唔值錢嘅刀叉碗碟
都冇乜見佢講過啲煲
好耐之前佢打過卡買過一個vermicular
又係打完卡冇咗影

窮撚冇錢就冇錢啦咁都要拍片話人知佢呢種正宗吃不到的葡萄是酸的窮酸又要扮有品味

咪係，為咗慳個幾舊水買啲淘寶床單，唔驚個仔出事架喎，睇死佢都唔會有幾錫個仔啦 鏡頭前都咁 更何況係冇影俾你睇嘅時候會係點對呀佳

冇sponsor咪冇囉
有人sponsor奶嘴比佢仲唔發哂癲咁塞比佳仔咩
依家冇咪話 始終不是大户人家 一切從簡就好

生仔就預咗要俾一大舊錢出嚟養架啦 佢買個幾件衫俾呀佳都已經肉赤到死咁仲唔po上網話你知佢好捨得洗錢落蝦佳度咩

可能已經二手賣番出去

佳仔起佢d 片有咬毛巾

賴獨特咁，仲賴醒教人搵replacement
大佬呀 d quality 都唔同啦

愛自己多過愛角仔囉，
唔肯付出，或者無諗過bb都有需要

醜唔醜呀！ 淘寶床單都好吹奏
床品呢家嘢買牌子除左畀自己訓得舒服，質量好重要，淘寶床單都唔知拎咩布整

蝦乾係咪冇讀書呀，咁詞窮，土咩撚嘢土呀
過時、老土、舊款 都唔識講

佢係咪未行過床品用品鋪，好多品牌都好前衛，係佢見識少

床單其實都唔貴你揀擇普通個d 都可以唔過千

我都好鍾意整gel甲
唔知係蝦姐甲型差定美甲師差
好似甲型成日唔對稱同gel封邊唔靚

好想叫佢轉去其他地方整

連床單呢啲長期用既野都唔捨得買好啲

其實買bb衫咪買bb衫囉，又要特登強調好耐冇買自己衫
佢可唔可以有一刻唔係諗住自己/刻意塑造形象

其實落樓下街市車張床單都得不過蝦乾懶係行高貴

Muji 500蚊唔好
淘寶500蚊好啲又可以吹多3分鐘
我地識條鐵咩

你岩 平時買開uniqlo gu
買polo已經好貴了

baby dior等大户人家送吧

我好奇喺HKTVmall睇下咩價錢
雙人床套裝最平都係6百蚊左右

咁學券好平啫
外補？唔使啦 阿媽讀書唔成都搵得多錢過老豆（風光時）

床單都淘真心cs，針數一定要夠高先舒服仲要貼面貼身，咁都要平

點解唔話自己爆seed

咪係就算無印買都唔係貴

我見身邊d朋友備孕都好小心
屋企d野連化妝品
全部盡量換有機、天然
係蝦乾先咁夠膽搞到全屋甲醛

蝦乾ftm可能會話自己教角仔功課
教埋角仔日文
然後同全世界講仔仔唔需要補習
點知教錯曬

想像到蝦乾教仔英文：
拿Corner，媽咪個名叫Alex唔係Alice
人地幫左你要講I thanks you

可能預左收sponsor所設以冇買
結果乜都收唔到

why not both

我都好鐘意gel甲，所以好留意人地d甲邊同甲型
佢個美甲師gel到勁厚

又學老泥m

買果幾件衫話自己失心瘋了

放心 茶點有包有中出muffin等

桑拿真係完美屌打蝦乾

教養、學識係呃唔到人架

做任何野都有機會成本架喎
洗唔洗乜都講
任何有少少常識既人都知生仔要犧牲好多野架啦

好認真同謙虛去回應，令人睇到覺得好舒服
mon post蝦淨係識踩低人

好似佢買袋咁要買最大

床單又唔係個個月要買
通常一年至半年先買一次，買貴d一套又可以用多幾年佢買淘寶300幾一套用兩個月就起毛粒要掉有意思咩條數都係返至

想知sona 係咩u
好似無聽過佢係邊度讀書

之前追po見有人講Sona係OU

符合經濟效益及延續性

扭計要入黑房你扭唔扭

咩u都好 冇讀過u都好
桑娜啲回答俾到人個感覺係大方得體&學到嘢
唔似蝦乾以為自己答得好風趣幽默
實際就尷尬到

成屋淘寶有毒野
顏色已經唔重要

嘩！各位黐線閪越揭越多佢講過d偉講，好多我都係第一次聽，眼都突撚埋

Bb未出世買6-7蚊衫係頭一浸嘅水平，陀緊嗰陣買都買幾浸，出左世又會再買，見到得意就會想買，係正常媽媽表現，一d都唔黐線
（不過唔緊個仔嘅講咩都冇用）

好多KOL媽/ 明星媽由個b細個都鋪緊入咩playgroup/幼稚園/學咩。 不過佢媽咁度又唔緊個仔可能幾時報幼稚園都唔知

仲有3st

自學日文又遇到蝦乾既綺麗い
真係基本中既基本

佢係真係窮成咁定點 買幾件衫都要講到大出血咁 蝦乾可以轉型做窮人界kol反正而家ig youtube個個都行貴婦路線 佢sell窮酸形象分分鐘闖出一條血路

我懷疑佢自己淘寶咗部機自己整指甲
搵人整邊會整到咁差

咁又唔好咁講，屋企冇錢都可以有常識，連窮人都唔會想睇佢

又窮又無腦
搵鬼睇佢囉

其實casablanca果啲大牌子減價都係3百幾4百，又洗又訓成年都未起毛粒，款都唔係差，諗唔明點解要淘寶

全日休息既時間得幾個鐘
係張床上面一定要最舒服
好心佢對個老公同埋個仔好啲啦 返工咁辛苦
放工返黎要訓「鞋十十」既床

淘寶才有北歐風

我都覺
啲邊又唔齊
塊甲形唔襯佢
色又襯到大媽咁

但全屋傢俬連床單都淘寶已經日日聞住同皮膚接觸住啲有毒野
指甲都淘寶成家咪食埋啲化學野

佢每次介紹親d產品，都係話好多觀眾查詢

可能多過一個就叫做多掛

唔咁樣吹大自己人氣
點引on9 pr落疊送product俾佢，俾幾皮請佢拍片啊
仲有個d自問自答都係
真係好拎假好柒

多謝miss讚賞佢啲gel甲成日整到好似有灰甲咁

真係好想知，究竟蝦佳真係生吾岀頭髮定係係比蝦乾剃咗岩岩見到明思個bb啲頭髮多到，再望下佳佳

補翻張對比圖

明思個BB同善兒一出世就已經勁多頭髮
蝦乾快啲補翻句 我不喜歡那些有頭髮的BB喇

會唔會係為咗似Charlie 而剃咗個仔啲頭髮

Elva bb, 11月出世

Sadelle bb, 10月出世

頭髮濃厚過蝦毛好多

Sad but true, 蝦毛呢個名真係改得冇錯, 頭髮幾條毛, 身型又削

頭髮多少真係睇基因既
媽媽都咁少頭髮，個仔自然少

其實蝦乾窮買得少野俾個仔真係唔緊要
但我真係頂佢唔順 連自己個仔喊到傻都唔理
淨係顧住拍片
個仔有濕疹就仲係顧住自己gel甲
未夠三個月就淨係餵個角仔4次
個仔係你個肚屙出黎架你唔肉痛咩？
（sor9真係樣樣加埋好燥底）

Ava sona 都你問我答屌打蝦姐

成日覺得佢冇營養先生唔到頭髮
仲要後腦個長方形特別白 似壓得勁連毛毛仔都好少

呢個真係唔太關事
見過有BB去到兩歲先開始生頭髮
佢係食得屙得又大嚿健康BB嚟

我知呀 所以用覺得啫
不過佢後腦成日訓住個位真係特別白
其實位有毛毛都會灰灰地色
壓住長方形個位真係白左
嗰個我就覺得真係關蝦乾事

有bb就唔該換過晒啲床單啦

我用左好耐ikea成日換床單被鋪仲要入乾衣機都仲好新淨

戇鳩 sogo同一田減價果陣咪抵買囉
不過同啲淘寶中毒既戇鳩講呢啲係無用
留名等睇慢性中毒

一張好嘅床單真係用到好耐好保鮮
佢平價淘寶入張又有毒又用得幾個月就死嘅床單jm9
除咗想蝦式自殺之外 我諗唔到咩合理解釋

好想知老婆未有洗衣機之前系點樣洗床單被鋪

沖涼時著住條床單一齊沖都唔定
你叫得佢做老婆 你最清楚啦Martin

點問得落呀 我仲想打機

咁你又咁抵諗肯用淘寶床單

老婆奴！

可唔可以叫佢換過啲床單 好痕

呢個媽媽講得好好，完全感受到媽媽對bb既愛，唔該隻蝦乾檢討下自己啦

Ftm蝦乾洗唔洗咁快負我皮
唔洗餵夜奶又真係幾得閒既

sona講得好好，我cap圖save咗

我有幾次睇sona啲你問我答睇到喊出黎
佢既回覆好真誠 打中左我

笑咗 即係一洗就溶？唔預人洗？

仲要早排大減價
我買咗一套床笠被袋枕袋都係幾百蚊

之前有次睇緊佢既片 我呀媽八卦一齊睇 一見到角仔塊面一達達 即刻勁大反應話唔係濕疹咁簡單 係個老母污糟先搞到個仔敏感生野。。。嗰陣冇上心 而家睇完依個po先知原來佢對個仔咁衰

覺得蝦乾其實好污糟，應該好少或者唔洗，你見佢日日著同一套運動衫都唔換，就應該係一啲都唔注重衛生啦

原來窗簾都係淘

最後個句真係哭咗

sona講嘢真係好wise

痴線咩
買番嚟之後一定要洗一次
洗都唔洗瞓上去仲唔爛身爛面
大陸工廠那渣到癲喎
但個標簽咁樣
可能洗咗仲毒

唔怪得蝦仔生野生到一達達

呢幾日人少佐 無佐許願池唔知蝦毛點

個仔只係佢打卡影相一部分

蝦乾表示：唔係大戶人家唔可以日日洗衫成日換床單
水費好貴架唔可以晒水～
本身淘寶床單已經好毒好唔乾淨
為左慳果一百幾十買d cheap野用又用唔耐或者對人體有害
係得佢先咁自豪拍片講自己淘寶買平左
成陣寒酸味完全遮唔到
分分鐘角仔d衫都唔係日日換
唔怪得d濕疹唔識好番

好心咁大個人就做好個人衛生啦
開始明點解佢會係疫情期間走入廁所打卡

蝦毛日日都着銅心口罩衫 都唔知幾耐先換
同埋佢幫蝦毛沖涼盤水有落梘液 都唔知有冇沖乾淨

Mon Po 蝦
唔該你自己睇下人哋同你有咩分別啦
人哋都係熄燈畀BB習慣
但講緊媽咪都係喺隔離陪住BB
直至佢瞓着
唔撚係好似你咁六半困佢入房由佢自己喊呀
屌你老母痴撚線

傻咗呀你？！換曬啲床單唔洗錢？！

我覺得水魚湊得桐桐好好 一個人打理屋企煮埋飯
蝦乾永遠都比不上

基本上所有正常人聽到BB叫一聲已經狗衝去睇
蝦乾蝦公可以完全無視角仔喊真係好撚恐怖
完全唔係一個正常人

其實個個人都會擺最好一面出黎
個個都好似湊得好好咁
公關既一種
係蝦乾咁特別啫，一啲公關都唔做但又呃飲呃食咁多年

佢唔係唔做
佢係懶特別想同其他人湊仔方法唔同
等人哋覺得佢知性有獨特見解係真。key opinion leader
結果講哂出嚟發現根本係錯係咁畀人鬧
先話自己係「分享」唔係「教學」

嘔心

我想話其他抄襲賣假貨嘅youtuber我都冇咁憎
唯獨蝦咁撚樣湊仔 仲諗住攞個仔出嚟呃飯食
我就憎到要狙擊到佢收皮為止

慌佢唔係去啲平價美甲咩$250仼整款咩
其他kol次次gel都tag啲出名靚+環境舒服嘅美甲studio佢都冇呢回事

唔係架 有tag架
但整得好醜姐
可以search hashtag #alicehahanail

原來佢個腦生係手指到
難怪佢咁無腦

中間好似一堆蛆蟲連佢班盲粉都頂唔順亞力屎嘅審美

聖誕節係咁個個都好似啊乾aka ftm咁得閒長mon咩

有新post

想睇bk個po

雖然啲老人家鐘意講話唔好抱咁多，縱慣哂
但係我老竇老母湊兩個孫，就算係瞓晏覺都唔會由得佢唔理一係就抱到佢瞓為止，唔抱都會拍吓佢唱吓歌氹佢瞓，係到大個咗可能兩三歲先由得佢自己瞓

立體gel本身就好難控制 要美甲師手勢好 絲畫得幼先靚
而家變左一堆蟲卵我屌

立體gel本身就好難控制 要美甲師手勢好 線畫得幼先靚
而家變左一堆蟲卵我屌

好想比水魚照顧起居飲食

唔係吹奏仙，但仙仙d指甲真係靚好多

除咗整甲師功夫
我諗個人美感都好關事
雖然仙仙係好浮誇
但起碼係靚
最多忽人感覺好難carry

佢真係好自信，乜都加個蝦氏hashtag

Aliceha廚房/攝影/穿搭/旅遊/婚禮.....etc

整到咁我會想斬咗自己啲手指... 好恐怖呀救命
難為佢仲敢po出黎

無名指gel到好似gel左兩個星期生返新手指甲出嚟

應該真係之後先影其他手指都係生哂新甲出嚟
蝦乾你追求既美感呢

一分錢一分貨
Ig都一大堆用靚料既靚甲
蝦乾咁寒酸 唔肯俾錢唔會整到
如果係taste問題就更加冇得救

救命
愈睇愈似而加既do do姐

Dodo靚好多

幾年前
唔記得仙定蝦整過一款，係淨透明色，但指甲中間有一撻紅色暈染
又係比人插到飛起，話好似撞瘀左咁

蝦：介紹育兒書但趕走個仆街仔先

岩岩搵返個tag黎睇 點解佢咁有自信
覺得自己可以引領潮流

未見過人po gel甲唔係整完即刻po 係要等生左啲新指甲先po

我不喜歡剛gel好的指甲~🙂

一個英文 一個日文
佢竟然要整兩個hashtag 畀自己po指甲

條小氣鬼驚同人撞款咪換甲先影
話曬會成為大熱款
周街都有咪顯得自己唔特別

貼紙都冇佢咁核突
同埋指甲個頭好圓好似好大 好似蝦毛個大額頭 (又落地獄)

佢全部指甲款都咁核突
邊個會跟佢整
真係那來的自信

諗起角仔

佢件衫有無再霉啲

無喇無喇，買左咁多衫，蝦公嚟緊要食樹皮

應該係淘寶9.9 又薄又透到底衫嗰啲
GU一件39特價嘅都好過佢着緊呢件

理想

現實

放大睇起哂雞皮好鳩嚇人啊蛆蟲係度爬咁

佢啲taste都好差

嘩屌
我整嘅甲靚過佢幾萬倍

好似舊式肉鬆包上面撻白色醬

明明乜都唔洗做 點解仲可以啊婆手

我有話過係買俾佳仔咩 哈哈好笑

子子細個要用手洗衫細到粗晒
阿信的故事咁

[/quote]子子細個要用手洗衫洗到粗晒
阿信的故事咁[/quote]

起哂毛粒

宜家响街見到細路仔會睇吓佢個頭圓唔圓
發覺好多都係圓
希望角仔之後會圓返

我鐘意自然北歐風格
又霉又起毛粒好療癒
哈哈

佢講過細個成日幫屋企做家務，屋企用啲強力清潔劑，佢又冇戴手套

起曬毛粒

其實都好慘。。

咁就對佳仔好啲啦

佢依家有種我以前捱得好辛苦 所以要個仔都係咁成長

仲話對美極高要求美？邊忽美呀 睇過？

嘩屌，食緊飯見到真係即時反胃
好撚核突呀，對美學好高要求既mom post蝦要求真係令人難以理解

又要吹奏多次sona 了好有母愛啊媽啊唔知蝦乾有無考慮過呢個層面嘅嘢呢

條沖涼片一路聽大家講到咁殘忍都唔係好敢睇
之前都係飛住睇佢叉頸

呢個post搞到我睇左詳細版...
蝦乾勁粗手粗腳粗聲粗氣
（透透徹徹粗人一個，氣質修養真係扮唔黎）
係個仔角度睇，佢咁細隻又冇反抗能力
咁樣俾你兩個大人剝光豬亂咁舞，又嘈
粗人又無啦啦會大叫
又無視佢求救喊聲
根本好似兩隻怪物捉左佢係度舞佢想做瓜佢咁
睇到角仔一路個樣勁不安勁驚又喊
真係好殘忍
唔知角仔因為佢地咁虐待會變成點

有佢仲唔一早Q&A自問自答吹奏自己咩
個仔基本需要：衫，食物，玩具都顧唔掂
揀學校咁複雜蝦乾個腦都唔知pro唔process到

同埋佢係有長遠目光既人就唔會係度招搖撞騙做臭自己個朵，嘥錢堅持租市區豆腐膶，買垃圾做裝備撚啦，仲要諗到條屎橋生個仔出黎淨係諗r sponsor 唔諗點湊啦

我都睇到眼濕濕

分分鐘隻手仲殘過新黎報到嘅maid

邊有錢讀ischool 就算有都唔會放係個仔到

今晚得閒又考下古回帶

其實好多佢買咗嘅母嬰用品 都冇見過佢有用
明乎其實嘅大嘥鬼

佢個仔比佢咁湊法 有命入正常學校先算啦

放心 而家玩融合教育 特殊學校唔到蝦仔讀

唔明點解長用既家品就淘
呢d肉酸甲就成日整 哈哈 好笑

明思新片
未結婚 未生過小朋友
睇到最後都眼濕濕

蝦乾同明思一樣都係疫情期間有bb 生小朋友
係個咁艱難嘅時候要照顧孕婦同bb都唔簡單
bb可以健健康康咁出生係值得開心

點解蝦乾要以me time為名 實際忽視乾佳嘅需求

點解唔可以好好照顧佢 用愛呵護佢

痕痕地屌打蝦乾

係 仲要明思係一打二 又冇姐姐幫手

蝦乾一陣又話個仔喊係魔音 一陣又小壞蛋 一陣又嘅嘢
明思意外有咗第二個但都唔會咁嫌棄個b
同埋明思生完個樣完全唔似生過咁睇佢生完之後嗰幾日嘅vlog所以話係相由心生
你睇蝦姐佢就算化哂妝又點

咁都可以出到片 真係好勁 對比隻蝦

我蝦唔敢出片姐人地生完即刻每週五更新嫁

到底要隔幾多個星期五先有新片真係翹首以待有咩新內容

真心好勁

好溫馨 佢地無忽略對羊羊既愛

蝦乾有冇播音樂俾仔仔聽過？

明思係愈望愈靚
蝦乾就算鳩數啦

我蝦話：

熟睡就乖仔，喊就係魔音

另加西樣emoji

桑拿真係好值得吹奏
轉頭望下角仔之前日日都著銅芯口罩衫，依家天氣凍算好啲有長袖。蝦乾買得嗰幾件衫仔（仲要唔知角仔幾時先著得落）就係咁又失心瘋又手滑

對角仔好啲好難為你咩，蝦乾？

唔知佢冬至聖誕點過？

diu佢咩圖1聽聲仲掛住影

有啊 Baby shark

仙仙同蝦乾都係搵同一個美甲師整（小花雪姨個間），所以個問題應該係蝦乾嘅審美觀

屌啦星個仔唔出聲瞓覺佢先叫佳仔做乖仔咁撚嫌棄就咪生啦bb喊就話魔音 你生bb唔係以為佢唔喊唔叫由你無限me time下話

仲要話佢起身係惡夢
沖涼話佢郁呀好驚呀
大佬佢把口算唔算咒緊佢個仔死

有幾懶幾嫌棄先會用個mon睇住自己個b房都唔入

初生BB喊聲其實幾好聽唔似歲幾個啲死靚仔喊聲咁黑尻人憎
都唔知角仔做錯啲咩要受到啲咁嘅對待

屌個😑真係閪到

我蝦講嘢雖然好1999
但好識用啲emoji 襯返佢份人

10級磨皮都睇到啲濕疹有幾嚴重

疫情關係 停課停學呀而家

畢竟不是大户人家🙂
唔識擺啲大方嘅表情嘛🙂

畀個仔睇鬼滅之刃算唔算

唔講仲以為間屋好大

佢幫個仔沖涼條片個啲喊聲係好竭斯底理
個B真係好撚慘
究竟咩人仲會撐佢覺得佢冇問題

第一次留言 睇完沖涼片好不安 點解可以咁對親生仔

寧願買啲唔知唔幾時先買到嘅衫 都唔肯買玩具俾蝦佳玩

獄卒蝦：睇定啲先 都未夠15分鐘

好多牌子床單間唔中有特價架啦佢張床又唔係大床 有時$199都有一套四件
我估蝦乾啲床單分分鐘係幾十蚊人仔先捨得買

你太睇得起獄卒玩起game上嚟分分鐘唔只15分鐘先去睇下蝦佳點喊到聲嘶力竭

唔知係先入為主左定點

我未見過有人個仔喊係隔住mom影佢
而唔係即刻去抱個仔

我第一次睇望左10就停，好驚唔敢睇
睇住壞人蝦蝦霸霸，但你又幫唔到手
蝦仔好可憐好陰公

10秒

寧願買啲唔知唔幾時先著到嘅衫 都唔肯買玩具俾蝦佳玩

係 feel到明思會顧及羊羊感受 希望佢唔好覺得係細佬搶曬父母注意咁 俾羊羊去接觸多啲細佬
雖然睇片係得咁多 但感受到咩叫做識做人父母

睇到角仔咁我心都痛埋
好想衝入個mon救返角仔出嚟

啲story highlights有生活，有結婚，有Q&A，有廚房，有陀緊B戈陣，有beauty，但就係冇一個完完全全屬於角仔嘅

呢張相角仔眼周圍都有陰影 係p淡左濕疹?

蝦乾呢啲女人點解可以生存到今時今日
要內涵冇內涵
但又要塑造到自己好知性
要數佢啲嘢真係有排數
件件都係攞嚟柒

最難為佢個仔
半歲人仔 比佢老母搞到咁
蝦乾你收皮好嗎 專心湊仔咪好囉
學下點樣做一個好母親

以前少d kol 可以儲下followers
而家市場上咁多選擇
佢又真係無料
露曬底咁
好快收皮

明明aeon成日都有感謝日 聖誕 農曆新年 暑假 總之就好多減價啦 係都要淘寶
有得摸有得試 有問題又可以問promoter阿姐
淘寶完返黎唔岩又無得退 日日訓咁多個鐘ge床單都可以咁求其
要求高的金牛座去左邊

認真睇多次真係連眼周圍同額頭都有
蝦乾除咗p圖外 可唔可以真係幫蝦佳整翻好啲皮膚

費事有hater binc掛
放心 呢個po已經backup左好多

係爭條扎肚片

而家咁睇好似 額頭 眼周圍 同咀邊都有
我唔熟bb濕疹 有無媽媽可以解答下
咁多個月解決唔到濕疹 以後就好難斷尾?

咁就對個仔好d
自己既不幸下一代都要經歷？

覺得紅圈p白左濕疹位

未見過bb表情係咁令人不安佢newborn嗰陣都覺得佢幾得意

佢個樣真係唔似bb

真係搞到個仔毁容啦佢

分分鐘阿乾唔po story唔係為咗避風頭
(佢根本都唔驚我哋啲蟻民 仲會駁嘴添)
而係費事煩每次up仔都要幫佢P咋

我終於諗到點解佢哋兩個一前一後隔咁遠

應該係因為佳仔根本仲未可以用頸托到自己個頭
然後阿乾喺背後要用手托住佢條頸支撐佢
所以每次影親佳仔都係訓係到

同時亦都解釋到點解佢會加固失敗
小朋友都未做到抬頭/坐好 又點開始加固？
如果屬實 擺明佳仔仔發展程度就已經落後緊啦

大笑左岀聲

6月出世d bb大部分都坐得好好，有啲仲識爬啦
如果佳仔條頸未夠力咁都落後好多....
加固前提係條頸夠力....如果蝦佳夾硬行blw，又唔識急救...真係等死

想知佢加固加成點 肯定跟風行blw

係囉 就咁眼睇都唔覺得佢張床大，咩size黎唔知佢床褥係咪淘架呢

最大size嘅single?

應該係4呎床? 兩個人訓應該都幾迫

隔住個cam睇自己個仔真係痴撚線

係囉望到都逼

隔間房都寧願過門不入通常做人阿媽聽到bb喊都唔會唔理唔睇啩抱下佳仔都懶

成個白骨精咁嘅面口，好想打爆個mon

其實我同我仲有follow佢嘅好朋友傾起蝦乾啲嘢
佢係一個大好人嚟，佢話蝦乾係好唔啱，
但我哋咁欺凌（欺凌係佢覺得，而我唔覺得係，我哋其實講返個事實出嚟）
我諗咗幾日，諗緊自己係咪做錯咗，但結論係，我哋其實只想佢收皮安份湊仔，因為佢屢勸不改仲以KOL身份扮專家只會害到更多人

咁都叫欺凌

兩個枕頭岩岩好放曬應該係double

樁樁件件全部有圖有證據 冇屈佢冇老作佢 KOL啲影響力其實好大 蝦乾自己養到個仔又乾又瘦又扁頭 最怕係佢啲followers跟住蝦乾share出嚟嘅育兒心得嚟做 eg黑房論個story 害完佳仔都算仲要害埋人地個小朋友

其實佢成日咁強調自己白，係咪又係想攞優越感，記得Sona嘅面色同膚色都係有d黃，之後啊乾就覺得自己白好靚

咁佢係咪覺得林鄭好慘？
你最多可以話人恥笑蝦乾個仔似陳同佳
但蝦乾啲育兒心得全鳩部出自佢把口無人屈佢囉

唔quote上面欺凌啦
屎盤而家間唔中都有sponsor
仲撈埋做foodie blogger 有餐廳請佢食飯

屎盤咁都死唔去 其實蝦乾係咪要反省下
記得之前有痴線西話屎盤對pr好好 過時過節會送下小禮物 我的蝦咁寒酸肯定無做啦
唔係幫屎盤 佢賣衫係仆街 但係pr sponsor product佢真係認真做
唔似蝦乾咁成日幫brand倒米 無做research 品牌名都唔識讀要viewer幫手google

角仔個幾月時已經練緊頸

佢覺得我地咁樣係欺凌
咁有無諗過佳仔出翻學社會做嘢
奉指啲人有口德？唔會笑佢頭90度？
明明可以阻止到佳仔個頭變型 濕疹唔用類固醇
佢自大唔理 仲扮專家

小朋友係張白紙 你今日鎖佢入黑房
他朝佢年老既時候 佢都可以咁對你
唔想佳仔將來變成周凱亮咁

想講明思係片入面個樣真心殘
但我一啲都冇覺得佢唔靚
仲覺得佢素顏好好睇
相反蝦乾真係就算化晒妝都有陣霉味
原來相由心生呢句野係真

笑個bb 仔似 仲p埋佢做殺人犯都唔係欺凌 網絡欺凌都係欺凌㗎 不過欺凌者通常唔會認 把口話為佢個仔好 但個仔大個少少 到小學中學 見到自己bb 時期嘅相畀你哋咁搞 畀一大班人笑佢似全香港人都憎嘅殺人犯心靈一樣仲受傷啦

利申 預咗畀人負評

真係好少見有New born 嘅媽媽化妝化到咁行
正常都驚啲化妝品Hi到BB啦 勁痴線
(不過蝦淨係識放角仔係張凳度，應該都Hi唔到)

其實係 不過我覺得同佢嘈無咩意思，我連個alicehaha ig都俾埋佢睇
已經盡咗人事

所以我會喺度繼續推post 直到臭蝦收皮

我蝦素顏直頭似精神病人

唔quote上面欺凌了

之前睇蝦乾幫個仔沖涼
睇咗冇2分鐘，聽到啲 background 喊聲
就忍唔住停咗

尋晚終於喺朋友陪同下勇敢地睇晒全片
佢抹個仔個頭個下大力到
隔住個 mon 都覺得痛

BB唔識表達
一開始大家都好言相勸同佢講
唔好冷親蝦佳、唔好搽類固醇、唔好黑房、唔好食減肥藥, etc etc
但蝦乾諸多藉口搞到個仔咁
仲要其實佢好多 followers 好多妹豬會學佢
而家佢屢勸不改大家先睇唔過眼佢虐兒先追擊佢
反而變咗我地欺凌

真係好左膠
講呢句個時有冇諗過蝦佳
有冇諗過蝦乾既影響力可能令更加多bb被困黑房加一日四餐奶？
咁都係欺凌唔通唔再出聲？任由佢虐兒？
即係做胖虎蝦大雄，我地做小夫袖手旁觀？

咁咪追擊佢老母囉 有無必要p 佢做陳同佳 笑佢佳仔 角仔 一班大人同個bb仔改花名恥笑佢 好唔好意思 重要係bb 仔有無做錯嘢先

唔想俾人討論就唔好做KOL
做得KOL就預左有人鍾意有人唔鐘意
你賺緊既錢都係靠有人討論有觀眾有fans
就好似做明星咁
你做得衰俾人罵 唔通又話人欺凌你啊
唔想俾人講咪唔好做囉
又要做雞又要立牌

屌你個frd左膠到 你估個個好得閒去咁樣掘佢啲醜野黎睇？
對蝦乾仁慈就係對角仔殘忍
仲唔好計佢扮育兒KOL會害到幾多人

我都覺得係
睇蝦乾生b片個樣就真心殘喇 可能佢平時化到自己白一白啦

個bb無錯 但佢老母推埋佢個b出黎
咪一齊變左公眾人物囉
係佢老母想做育兒kol
引導大家留意佢個仔
就好似coffee個仔有人鍾意有人唔鐘意
錢嘉樂個女因為樣衰俾人笑
仲俾人叫連登個女
佢又有無做錯野？你又唔屌笑佢個d人？
所以韓國/日本d星會收埋自己d仔女
唔俾佢地上鏡
Alicehaha可以收埋佢個仔，佢有無做到？
佢推自己個仔出黎呃like
個主因係佢到囉
同埋呢個post成日都覺得佢個仔好慘喎
同埋都係罵佢啊媽為主

就當話佢個仔似陳同佳呢單係我哋做過火咗
但困佢入黑房唔抱仔搞到扁頭同唔理個仔濕疹擺公仔係房同着冷衫呢啲全部都係鐵一般事實嚟冇人屈佢
呢到好多真媽媽一路都係屌佢唔識湊仔仲亂教人
唔知頭唔知路可以爬下文先出聲

有仔襯嫩生係真
同埋佢同羊羊玩FaceTime個到真係好sweet
睇得出佢真係想表達畀羊羊知 有細佬都唔會忽略佢

問題就嚟 我覺得有啲人個心態係咁 就一路由佢虐兒教壞人
但講真 事實佢哋又知 但一樣照follow 可以點做先令蝦乾徹底收皮

拍得片做kol將自己生活放出黎預咗有批評架啦 真係份糧包埋 搵快錢都有代價

夏子婷諗住借個仔母憑子貴個陣有冇諗過個仔？佢個仔又做錯啲乜？
「海葵出生後真的好紅 給了我一點心理準備」
(海葵係佢好姊妹抄娜嘅bb)
「或許大家更想看小小熊貓」
「大家都很期待的生產日記」
仲有好多好多例子
佢生完之後剩係諗住點擺個佢出黎打造佢親子育兒KOL之路個陣 又有冇諗過個仔肯唔肯 想唔想？
係呀呢到啲絲打改哂佢花名 仲話佢唔得意 想講個親生老母都唔保護個仔 明知連登開到29都係討論緊佢個仔 惡意善意cm都有 佢仲post個仔出黎？點解呀 因為佢死唔斷氣 死唔認命 唔想放棄自己條母憑子貴發達之路呀
連自己老母都唔保護個仔 成日迫佢上鏡 個仔喊撚到仆街仲掛住拍片 係到睇呢個角度影得自己靚唔靚 好意思叫呢到啲絲打 同佢冇血緣關係嘅人 唔好搞佢個仔？
笑死

Btw 佢個仔似陳同佳 唔可愛 個頭起角所以叫角仔 都真係事實黎

我見到自己有啲中同大同都仲 like 緊佢啲 posts
仲要有啲有小朋友
見到佢咁虐兒都 like 得落咩

唔得㗎
啲左膠唔比人講事實㗎
一定要話佢個仔好靚仔呀！
唔似都要話好似關智斌咁靚仔呀！
咁先得㗎！唔係痴線閪就叫欺凌人㗎喇！

#曲線要講明

係咪唔知佢啲衰野
可以share aliceha_rubbish比佢地睇

有啲港豬都算 但我個好朋友都咁 真係好灰

講真 隔離公海post都大把絲打笑崠個女唔得意
咁事實都真係唔得意 我都唔覺得係欺凌喎
你一係就學啲明星咁 收埋自己小朋友
藍絲余民樂個女 除咗畀人笑個名戇鳩之外
都冇人討論過
就係因為佢兩公婆識保護個女 唔消費個女做親子KOL囉
蝦乾擺個仔出嚟根本係諗住轉型繼續呃飯食
生完仔之後連續個幾月都係出同個仔有關嘅片
你唔屌佢欺凌自己個仔？
個仔細唔等如佢冇自主權
有冇問過佢個仔想唔想知自己老母點幫自己沖涼呀？

歡迎你追擊我地追擊追擊緊蝦乾嘅人

老實講想借個仔母憑子貴又想人唔對connor評頭論足都幾難除非蝦乾一開始就好似陳嘉寶咁一張相都唔po 實行完全封鎖 不過都幾難要賺快錢要做親子界kol要r贊助

其實根本放埋個細路出嚟 預咗拎個細路埋自己啲單
好似beth同明思咁 佢哋啲小朋友其實唔算靚
但佢哋湊得好至少精精靈靈都係可愛
又唔見我哋笑人哋樣衰
笑蝦佳樣衰擺明想夏子婷收返埋個仔

佢咁快落到床真係好勁
後生真好
如果換著蝦乾
佢肯撚定係一路訓係床
跟住一味話自己幾辛苦幾辛苦

佢應該自知自己開始霉霉地
先諗住轉型可以發圍
一開頭都真係疑似成功
可惜佢所有story post同片
都直線話畀觀眾聽佢唔識湊而且冇愛心
似利用個仔搵錢先畀人狙擊得仲勁
呢個post係暑假個陣係冇推得咁快
好明顯就係佢湊仔有問題先搞到今日咁
佢唔再推個仔出嚟我諗呢到都收一半皮㗎喇

sorry錯手負皮

的確唔靚嘅 但未去到我會笑鳩佢哋 唔靚都係講事實

屌咩 伯伯都唔靚仔仲生得有啲醜
羊羊都唔係五官精緻 典型個啲靚女bb
但佢地真係好得人鐘意 一來屋企人湊得好又教得好
二來個老母身兼KOL身份出黎個感覺好正面
所以個老母係至關重要嘅因素黎
邊個話bb一定要生得好可愛好得意好靚仔
唔通一開波啲網民話coffee個仔生得老積 似紀曉嵐又係欺凌？
伯伯咪一樣紅到ig有十幾萬followers
前幾個post都有講過如果夏子婷生完之後正正常常
又錫bb又湊得好 分分鐘翻到身架
因為bb嘅力量好大可以普度眾生
睇 coffee就係最好例子 冇人再計較佢啲黑歷史
相反蝦乾生完好似痴左線咁 係咁嫌個仔阻訂困身
又黑房論 一日四餐奶 又湊到濕疹用類固醇 又扁頭
真係個天比佢大好機會佢翻身都唔珍惜

總結係 蝦乾唔好賴個仔唔得意 唔係童星樣
大把kol仔女個樣都唔係典型可愛個啲一樣好得人鐘意
係老母嘅問題

隔住個mon都覺得佢個妝濃到呀梅咁樣

九點起身都叫工作狂
咁佢生完落唔到床已經當自己母愛爆燈係蝦佳大恩人

係唔靚呀 beth都唔係靚女樣啦

beth有氣質教養有最重要嘅觀眾緣先冇咩負皮啫 即係我老婆一世都唔會嗰啲呀 啱啱生左隔離都有屌beth太緊張 之後佢有聽人advice有改到

可能入黎幫手推到(31)破連登狙擊cg紀錄
我的蝦真威風

過咗咁多個po終於有護蝦手

本來都冇推得咁快
突然出現咗位加速師
我就係要呢啲

蝦乾半桶水技能(日文/寫字/極乾烘焙/化妝)都冇一項見得人同攞得出手尤其呢啲技能好需要時間浸淫陶冶時間一耐蝦乾無料扮四條真係好明顯唔拎connor出嚟母憑子貴佢成個channel真係收得皮成日post Connor啲限時story同post出嚟先至令個post瘋狂加速蝦乾而家其實都冇路行 po個仔出嚟又直線同人講佢湊仔湊到又乾又瘦又扁頭唔po個仔佢真係霉到做ftm條條片都唔過10萬view蝦乾停手唔po個仔呢度應該會好似老泥盤個po咁沉左 可惜蝦乾為左繼續撈kol只可以推條仔出嚟

老母生個仔出嚟 R 撈但搞到佢扁頭生濕疹
唔係老母問題 係絲打們欺凌問題
Goodest logic

Sorry 我就冇咁多仁義道德嘅🙂
做咁多嘢都係想夏子婷收皮 咪再出嚟呃飯食
佢肯收皮會點會搞到咁多post？
做得kol曝光得個仔 就預咗呢個風險
角仔將來怨就怨佢個on9老母啦

我老婆佢老母唔推個仔出黎咪唔會咁
推得個仔出黎要take risk 作為老母都唔好好保護個仔第日比人笑怪得邊個

世上冇咁大隻蛤乸隨街跳 做咩有代價架

唔quote上面喇 阻膠出沒注意

笑死，佢老母post個仔出黎之前又有冇問過個仔？
比人笑足咁耐都仲係死唔斷氣唔肯放棄做KOL賺easy money
唔想個仔俾人講咪收山囉
份工唔好做咪轉工囉 一樣道理
總之一日佢仲係度誤導大眾
我地都會繼續招呼佢

你老婆有冇諗過快錢唔易賺又想揾錢多過人又想人唔評頭論足你陣間收工就勸下你老婆盡下為人母嘅責任 好好照顧Connor啦

等咗咁耐終於又有人踢館

踢左一下就唔見左

好認同 但一路都傾路掂數呀我 要成三草嘢先有得開始造人

佢有咩本錢轉工論學歷論技能論為人處世 出面大把人好過佢加上揾開快錢 出個post再加句罐頭句好用啊好好用啊就收幾皮

你咁樣等同叫波叔叫林鄭收皮辭職一樣

你老婆咁搞法
你返工有冇比人笑到面黃呀

真係辛苦哂你咪住 你有份叉頸沖涼同頸部training唔抵可憐

笑死

係蝦乾話想自己個仔紅

補充多少少
你覺得角仔大個之後發現自己bb時期咁比人笑法
係會憎呢到討論佢 笑佢嘅絲打
定係明知個仔比人笑但仍然不斷post佢上網嘅老母

次次護蝦手頂唔到一日就敗走
哈哈 好笑

反而ig班忠粉好玩好多
幾時再襯蝦乾post相個陣拉大隊踩場

早幾個po嘅娜娜一去冇回頭

後生係唔同d

多謝佢地入黎推po
咁得閒入黎diu我地都唔diu出邊玩木耳班人 笑死

其實真係好on9仲去睇同讚佢啲嘢
究竟智商要幾低份人要幾弱智先會仲做佢嘅忠實fans

同埋其實初生算好細聲，咁細粒可以有幾嘈，佢真係當個個都冇聽過

可能同蝦乾一樣咁湊仔所以覺得冇問題仲好崇拜佢呢

靜左幾日又上返熱門

嘩，已經6pm至第二朝係房係床，原來晏就都係，到底幾時有抱過佢？

引多啲依啲人出嚟

個問題就係咁
初生BB真係要瞓好多
但佢連個仔醒嘅時候都係擺凳
連影合照都唔抱下
抱到媽媽手又大大聲講以為自己好威
（實情係自己抱錯手勢）
先畀人係咁屌

淨係係個mon到望，見佢無喊就話佢乖，一陣真係喊到死咗，到第二日餵奶先知佢死咗，到時真係喊到翻唔翻啦。
湊死咗個仔嘅話，監都有得你坐，翻身更加唔洗諗

翻身？佢唔整翻圓connor個扁頭實同佢沒完沒了

其實佢個仔到宜家都未死，都真心算幾命硬
預咗落地獄

印象中係廁所打卡之後推得勁快
connor大個見到自己阿媽比人狙擊緊仲不停擦存在感有咩感受
都未計 六個月果張痾屎咬木相 邊個痴線老母會放痾屎相比人睇

btw蝦姐叫自己個仔做corner
我理解係connor=corner=角仔

小心嗰位絲打上水屌你咒connor不過6個月已經又乾又瘦又扁頭以後仲難挨

想蝦乾再開live

等緊新金句

好睇
樓主仲勁過比錢請返黎嘅打手
有心有力

唉
因為蝦乾自己無料先搞到今日咁
如果真係疼自己bb
又點會p 自己個bb
啫係自己都接受唔到個bb

蝦乾兩公婆就真係夾埋欺凌佢地個仔喇

我男人老狗對bb沖涼知識仲多過所謂嘅主照顧者算係咁啦

樓豬仲係妹豬嗰陣曾經都好鍾意alex蝦蝦㗎

有冇買整頭髮嗰把梳？

我諗上面個絲打係幫緊蝦仔講野姐
咁蝦仔的確又係無辜既

岩呀 唯一幫到蝦仔就係佢老母唔好再放佢上網
佢遇著個咁既老母真係好慘

妹豬邊有錢買
嗰陣都係狂追佢啲片
如果唔係我點會咁記得佢咩片講過乜嘢

我一路都好同情蝦仔
有個咁撚痴線嘅老母

我蝦: 第一次坐輪椅

最唔同情蝦仔既係佢呀媽

錯在我老婆冇保護好個仔 冇諗過佳仔大過點面對d同學身邊既人

樓上護蝦絲打，呢個post絶大部分人都唔係有心取笑Conner Bb，反而係同情佢可憐佢，得唔到日常生活應有嘅照顧

已為人母者：以前我仔女係BB嗰陣，我第一時間衝去xxx，唔會好似aliceha咁

未為人母嘅：好心痛aliceha 個仔，如果我第時有小朋友，一定唔會好似佢咁湊

見明思話 醫院一日餵4次『人奶』蝦乾係咪就咁跟咗 無做過任何research

早幾日康城高層單位有人虐待狗狗
隻狗狗三個月已經痴左線 追住自己條尾玩
蝦仔成日都無人理唔知點

又老實地講
人地老母見個仔比人咁批評 點都會出黎講兩句屌下網民
好似Coffee都為有佢個仔平反過？

蝦乾連保護個仔既意慾都冇
廢如范瑋琪都會叫人放過佢屋企人
要攻擊就攻擊佢一個

可能蝦乾自己都認同呢到講既野 冇野可以反擊
淨係識陰啲陰啲放啲疑似p過既相出黎扮正常日活

其實好多一般夫婦都係訓4呎床
訓4呎床有咩問題呢

突破盲腸

可能第二胎係容易復原啲？
利申未生過唔知
不過生完都咁精神真係好勁

唔知其他人點，但我一直都一個人瞓緊4呎床，2個人好逼咁

我係網絡欺凌佢啊 咁點？
我係黑心 我係想睇佢折墮 so what?
又唔見我比人欺凌？
原因好簡單
我無貴價賣淘寶貨呃人錢
我無虐兒
我無叫人做螞蟻
我無錯誤訊息當專業知識咁教人
我無6月9嗰日仲係度睇耳環
我無喺疫情期間唔戴口罩去廁所影相
最緊要
我無拋個身出嚟做KOL

重伸：我係黑心 so?

覺得兩個人訓四呎冇問題
個重點應該係買四呎床單貴極有限，唔駛買淘寶不明來歷野囉

佢個仔咪玩手指

重點
4尺床放埋BB床開唔到衣櫃門
BB床出唔到房門
放左playmat個廳直頭無位行 電視機sofa連成一線

成間屋d傢俬都唔啱size

琴日睇片都嚇親
生完仲顧住羊羊感受陪佢facetime見面
第二日仲可以起床自己執好嘢等屋企人接出院
條生產vlog仲剪得好好
真係好勁

朱玄絲

哈哈 好笑
不會以為我會因此而感到內疚自責吧？🙂

可能你真係大戶人家唔明白基層家庭住屋問題
但你咁講4呎床好迫好辛苦
其他追post既c打同老公/男朋友都只係4呎床/3呎半床會點諗呢？
點解要營造到2人訓4呎床係寒酸呢

見佢咁快落床行黎行去真係好勁
聽人講生完第一步落床係痛到癲
胃口好又精神真係好鄧佢開心
對羊羊又好 好顧佢感受
話幾年未試過夜晚唔係同羊羊訓
即屌打蝦乾論既「千祈唔好俾細路同自己訓！」
最鍾意就係睇Sona同明思既片睇完好warm

見蝦仔成日無表情 呆呆的
我成日諗佢係咪放棄自己
覺得喊同笑媽媽都唔會理我

西樣加嫌棄

望都唔想望，望個mon都覺曬時間

而家蝦乾咁追求metime
如果蝦毛大個有自閉 學習困難到時咩time都無呀
做人老母做到佢咁嫌棄個仔阻埞真係唔好生
幾多人想有bb試左好多方法都無
點解個天要比蝦乾呢d人生仔

衫可以影相呃like ，呈現美學
玩具延續性不高，不了～

幫佢諗埋

：兒：

睇到呢條片即刻諗起蝦乾佢肯定跟晒John Watson呢堆 哭聲免疫法、延遲滿足法、嬰兒獨立睡眠法 去湊角仔搞到而加咁

希望mon po/Prof. Ha會睇到佢所謂適合角仔既照顧方法影響既後果

為角仔感到絕望...

係醫院果幾日先精神啲，因為個仔係bb房
返到屋企要捱夜湊先殘到爆

我覺得問題唔係2人訓4呎床係寒酸
係蝦乾成日雷聲大雨點小搞到件事好寒酸
結婚講足幾年影幾百輯相原來只係擺cocktail
住奧運私樓但一屋淘寶貨
房唔夠大但用出唔到門口嘅名牌bb床........

吉之島差唔多長期都有床單做特價
都係二百幾三百幾
已經有啲質素唔差有牌子嘅
咁都要淘寶真係好on9

分分鐘係練得果次咁大把
淨係為左拍片

畢竟唔係大戶人家
淘寶幾十蚊就有嘅嘢
點解要畀多啲錢買

有14萬左膠忠粉同我地抗衡
一日有佢地支持蝦乾，蝦乾都唔知自己錯乜

海葵出生後真的好紅

請問有無source.....？
呢句正囉，佢未生都FF佢都可以好紅，心諗發啦今鋪

we are ready

其實佢係咪想講bb皮膚紅？
大家都知佢d表達能力有幾好

唔po個仔點樣extend 佢個事業型女性夢？

講真 佢賣假野我唔買，對我無影響
但佢推個仔出黎，又湊得衰，簡直得罪大部分女人

仲要自信心爆棚咁傳授蝦式育兒心得俾followersfollowers萬一學左黑房論/四餐奶就慘了

因為佢知佢無得番轉頭
加上對自己要求極高
希望另類地比人優勝超越屎盤31個post

實係我哋隔住個mon搞掂佢個仔又扁頭又濕疹，哈哈好笑～🙂

連band name 都唔識讀
唔識讀唔係問題
好多貴band我地都讀到199
大佬呀，佢唔識又唔做research 點請得落
一啲都唔負責任同專業

好想同佢地鬥快霸晒 d留言位

咁一係我地跟佢老母叫角仔做 阿燦、隻嘅野、衰仔囉

連boxing day 都過埋
可以正式宣布
角仔係一份聖誕禮物都冇架

弱智同無同理心嘅人follow 弱智同無同理心嘅kol
合情合理合法

仲有小壞蛋

實係我地隔住個mon改佢個仔花名 話佢唔得意 半歲大佳仔識上網mon post搞到佢依家就有心理創傷 呆呆滯滯 唔識笑 又瘦到營養不良 好似發展遲緩咁啦

sorry，係我蝦接受唔到姐
起佢世界已經覺得好撚嘈，阻我影知性相／上淘寶

真係想有機會回味一次條扎肚片

諗埋都冇用唔會有

初生BB真係要瞓好多
不過我蝦只有po ig反擊先會抱“隻嘅野”

你做人老母有責任保護BB嫁
好多明星KOL生完仔女都會特登遮晒樣，廢事小朋友向媒體曝光，點解呀？因為佢仔女頭扁起角似殺人犯？
為左保護小朋友呀dllm
同埋你係做得好，撚有人特登攻擊你咩
問題你樣樣都衰又要扮專家自我感覺良好呀蝦乾

希望你mon完post學得識個醜字點寫啦

唔接受bb，同時唔接受批評
日日拎住電話mon post加p圖，活在自己美學世界

真 係佢自己po個仔出黎比人評頭品足冇得怪人

開刀唔係比順產需要多啲時間恢復？
絲打好犀利

好評
搞喊佢又唔理佢
仲屌柒佢唔珍惜上鏡

欺凌嘅部分定義係持續、欺凌弱者
我蝦好強

屌，我自膠
brandname先岩

威

情願事業型老母Alex 蝦教授好似mk老泥m咁
唔想困身就直接餵個女食最平最cheap嗰啲甜椰椰肥仔奶粉
好過蝦佳要飲石斛x減肥蝦乾奶

（不過老泥m個女天生塊面又大又腫似老豆
外形同發展越大又越似懷仔 都唔好得幾多）

希望佳仔加固後 好似老泥m個女咁 餐餐carbs同果糖養番肥dd啦
$176買到排山倒海嘅carbs同大陸水果

我地一介蟻民點欺凌佢

176蚊扒蝦乾已經肉都赤

真係唔該你班死忠同埋左膠同我搞清楚成件事 夏子婷嘅淘寶餐具事件 尿片事件 吸塵機事件 花茶事件 減肥藥事件 係佢被網民全盛追擊嘅原因 而佢係一句解釋同道歉都冇仲串柒柒咁 覺得自己冇錯 繼而瘋狂post個仔出黎 朝住自己母憑子貴嘅發達之路前進 仲成日妄想啲網民好鍾意佢個仔 好鍾意睇佢個仔 如果唔係夏子婷咁犯眾憎 根本唔會有人無啦啦攻擊取笑佢個仔 係個老母乞人憎 又要拋個仔出嚟賣笑換讚換Sponsor 依家如意算盤打唔響 仲搞到自己形象越嚟越差 個仔又唔受歡迎 走番黎怨網民？你班死忠左膠食撚左屎 冇腦架？咁鍾意護主 不如搞返個眾籌啦 你地主子夏子婷就嚟要乞食啦撐唔係得把口嘅 用行動表示啦

抄娜答佢母憑子貴
真係唔知蝦乾表達能力有問題定係抄娜代入咗海葵個人真係好紅

係喎 傳說中嘅蝦式殺蟲水係邊

唯有啦！唔係比啲阻膠話我地欺凌呀！
都係跟返呀媽叫啦！

明明佳佳仲親切過隻嘅野話哂都係熊貓黎

我覺得佢講咁多嘢之中
呢句真係最on9

佳佳(非熊貓)待遇仲差過佳佳(真熊貓)

可以加埋入金句

依我蝦份人，似係

一定會 不過佢正正經經咁食有營養嘅嘢入啲人奶度都唔肯
啲奶又有減肥藥又雪糕又黑糖珍好又石斛
一日餵三十幾餐都無用
仲要學人一日四餐

唉 仲可以有咁多人follow

係醫院個時的確係
姑娘話初生BB胃仔好細，最初期餵少少已經夠
但都會建議媽媽多D 埋身，可以幫助上奶
最重要係如果BB 喊係要抱同餵密D
唔可以由得佢唔理

好記得我B 一出世已經好痴身
要長期抱住，一放落床就喊
係醫院個幾日我由朝抱到晚
連瞓覺都要抱住
有時抱到攰，放低佢抖下
佢喊5 分鐘姑娘已經入黎問咩事
其實自己望住佢喊都好心痛
諗唔到點解蝦乾可以咁冷血

餵人奶係好辛苦架
要戒口戒得好清
而且好困身，真心攰嘅
但都係自己嘅選擇黎架喎
唔想餵人奶，咪餵奶粉囉
唔好拎完人奶媽嘅光環就係到怨天怨地

尋日Aeon買左套成千蚊既床單
自己瞓既地方一定要用好野，要舒服先休息到
點忍到淘寶
利申: 不是大戶人家，但對生活環境有要求

睇抄娜啲舊po發現我蝦

乜嘢衫黎

條裙咩事

我係九龍區私院果時係餵奶時間係08:00，11:45，15:15，19:00，23:00...
護士會幫你餵凌晨果餐咋，其他時間你想餵可以自己餵。
係醫院時都一日6餐....佢會建議媽媽去足5餐.....
我諗個陪月（如果真係有），都唔會教你4個鐘一餐。
所以我覺得佢跟本無陪月，只係要面扮有。

佢着到成條鯉躍龍門咁

蝦乾$176買一塊牛扒就話肉赤姐
學老泥mmm1122買支那番薯同水果就買到Alex以前收pr gift咁排山倒海嘅量啦

醫學院蝦教授想翻身嘅話
一於狠狠地餵carbs餵果糖 將隻嘅嘢養肥d 再教佢跳開心舞etc乞食技能
就算好似不學無術嘅老泥m咁湊到個女衣不蔽體 發展遲緩 兩歲仲食緊雜豆豬餿粥水唔識講嘢
都一樣可以日日收pr gift收sponsor賣廣告

真心 養狗都唔會成日由佢自己一個 驚隻狗太悶

其實角仔真係好慘 日日爭扎救生

同一條裙
真。用家問題

我地唔係啲咩大戶人家

真係睇唔出係同一條
蝦乾個袋同裙同好7

其實咁大個袋真係好難襯衫 佢幾時先明

蝦乾盤骨大，着到條裙好似個花樽咁

蝦乾同抄娜有共通點，一樣好鍾意去尖沙咀打卡（平時ig d相），一樣好鍾意影相營造大長腿

之前已經有人質疑過點解明明有陪月但點解連幫bb沖涼都唔識，又冇煲補品同薑醋食 一係就冇請，一係就蝦乾扣人糧搞到人地唔交足貨掛

蝦乾拉闊左好多

Sor 自膠 掙扎求生

段片仲要做乜都唔識既感覺
毛巾又唔知用邊條
睇到反晒白眼
佢唔係以為自己好cute cute 呀嘛？
定係想表達好幸福乜都老公搞掂？

自大到睇到都尷尬而家搞到咁仲要更加尷尬
意想不到吧 好笑 哈哈

我媽媽都係

白黑白咁襯好災難....

成條阿婆圍裙咁

笑到仆街不過成套衫真係好不堪

第一眼以為佢圍左塊巾喺腰
裙尾白上身又襯白色出晒事
個袋又唔襯個look

未睇呢幅圖之前以為連身裙嚟
阿乾搞咩上身拼翻白色咁攞命

咁襯幾好睇

呢條裙真係睇到佢骨盤非一般咁大

蝦乾個下盤真係不得了

我係公立生，住3 晚，有1 晚姑娘抱走幫我湊
其餘時間全部自己搞掂
姑娘無限幾時餵奶，淨係話多D 埋身，佢想食就要餵

返到屋企我就2-3 個鐘就埋身一次
佢有話自己陪月都有叫佢盡量埋身餵喎
但好奇怪，佢拍個條沖涼片完全無見陪月嘅蹤影
淨係聽佢講工人姐姐未到
正常陪月一定會教佢點幫BB 沖涼

可能蝦乾覺得陪月同大妗姐一樣都係老派傳統，佢可以搵仙做大妗姐，但今次無人識做陪月，咁咪死死地氣要比錢請囉，要扮大戶人家生完有陪月照顧但心目中其實係十分輕視陪月嘅重要性，以為只係搵個姨姨幫手煮飯，比平時食多d肉咁大把，定係其實蝦乾個「陪月」就係平時上黎執屋嘅鐘點姨姨 咁咪解釋到點解連幫個仔沖涼都唔識囉。而且除咗佢講過陪月整黃蟮飯比佢食之外，都無聽佢再提起過陪月。以佢嘅閪格，比小小錢就覺得自己高人一等，小小事都要曬命，真係請左full time 陪月佢點會唔由朝講到晚咩，好似佢個世界婚禮咁

識人做陪月 佢話有啲人真係好是但嘅
話就話請陪月但就番勁少鐘又做勁少嘢
(當然都俾少啲錢 通常搵啱啱讀完陪月冇經驗果啲)

蝦係咪就係呢啲

乜撚嘢著衫taste
跌膊個位似係件衫太鬆搞到咁
黑色個part似圍裙
白黑白 斑馬咩
仲要佢下盤大 放大咗黑位 睇落更大

如果條裙比個高瘦slim著 分別一定好睇好多

基層同大户人家之間嘅光譜都好大嘅其實都係想笑下佢成日要充大頭晒住私樓但又用淘寶，真係好撚肉酸

我之前都有睇個呢個實驗，安全感真係好重要架！！

垃圾痴線西一隻

我隻狗都有三四份佳仔真係無陰公

佢個袋 好大 已經唔再叫手袋

角仔狗都不如

我係以為佢著左條白色連身裙之後又著左條摟屌裙
見到幅圖第一下心諗 做乜9
點解可以咁自信地著出街
真係著到好樣衰

仲有濕水馬騮

蝦乾啲taste不嬲都驚嚇
呢條裙仲要突出哂佢嘅缺點
佢著完有冇照鏡

btw覺得抄娜其實同佢個仔都冇乜親密感
全部合照都覺得佢只當個仔係道具

做佢道具起碼有多d衫仔著

完全係放大曬佢既缺點
不過我蝦照完鏡應該會話 Yeah 完美既我
佢既Logic應該係覺得佢著咩出街都會成為潮流

分享下我係醫院埋身餵奶既時間表，家陣睇番都覺得好攰，我記得我生完係醫院係無訓過咁濟，捱住枕頭抱住個仔餵奶，堅試過餵餵下奶訓著做全職奶媽唔容易

我蝦走在潮流嘅尖端

漏左圖

我個仔係四個鐘一餐，無論醫院定係返屋企都係，臨出院醫生有提話唔好超過四個鐘唔俾佢飲奶，就算瞓咗都要叫醒佢，因為佢個胃得粒波子咁大，咁耐唔飲會血糖低

我覺得蝦乾唔係同意呢度講嘅野
而係知衰又怕瘀唔肯認錯
所以扮無野，ig扮自問自答
多次意圖洗底

只可以話time will tell
角仔隨時間長大
就自然充分反映
蝦家嘅照顧同教養係咩料
扁頭濕疹只會係其中兩樣

白？
試下直出唔調色

我都以為係睇咗十秒先睇到原來係兩件頭
我蝦嘅北歐風fashion 我呢啲鄉下仔真係睇唔明

原來初生b個胃得粒子咁大，唔怪得之食奶食得密，又成日嘔奶，照顧得唔好俾左餐奶仲會血糖低蝦佳仔好慘呀

阿乾真係唔會令我哋失望

究竟抄娜見到蝦乾個陣要點先忍到笑

dnlm，衰仔呢d都算
寶寶起床是「媽媽的惡夢」先最L賤
唔係真心，講唔出呢d說話

怕d護主犬睇唔到，學絲打強調下

你們最愛的事業型老母Alicehaha出story話：寶寶起床是媽媽的惡夢

蝦乾著到勁肥 比例又唔好睇一開始仲以為係條裙核突 點知人地著又正正常常

因為蝦乾心目中白色就係百搭北歐風
就好似佢對白色Chloe鞋、白色短褲
仲有屋企d傢俬裝修
同媽媽的惡夢張床同playmat

四個鐘係講緊飲配方奶，人奶仲容易肚餓

Sor 錯手負皮 想俾正

我隻狗都有幾份Poor佳佳

見到桑拿太太收到今期惠康啲廚具，唔知LC蝦會唔會收到呢似乎PR都將個重心shift咗去大戶人家度

初生食唔夠 去唔到黃疸
所以一開頭要迫佢狂食

Hannah 讚蝦乾讚得咁誇張，真心？

肥安都講過呢句說話：如果我係男人，我一定會娶佢（alice)!

意圖洗底，但又答得差

煮野食同陪老公打機係咪串鳩佢咋

客氣說話啫我諗LC蝦又信晒

首先你要接受到你老婆有29個追擊posts and counting會令到你唔知點同事親友親友

接受到你老婆煮咩都乾而你係要話好好食
接受到你老婆會將成屋傢俬連床單都係淘寶
接受到你老婆成日整硬到掟得死人方包逼你食
接受到你老婆焗你男人老狗用姣屎燉篤碗碟餐具
接受到你老婆安排全屋得一個籃放手制作私人物品
接受到你老婆見到你有朱古力會放你上ig公審你偷食
接受到你老婆唔識大體講野有骨冇禮貌冇修養又冇內涵

仲有好多不能盡錄歡迎大家加

Mon post 蝦：收到！我聽日出post呼(閪)籲(斥)你班螞蟻放過蝦公同個隻嘅野先！洗底扮好媽媽扮無辜既第一步

第一次睇，幫推

又會做菜?!
抄娜食開屎? 定抄娜自己都唔識煮飯

仲要屋企冇啖肉食日日軍訓餐帶蝦乾食扒就俾人擺上ig公審我不喜歡吃肉~ 阿媽買少少海味就俾人叫做爆seed老爺年紀大仲俾佢食甜淋淋嘅狗屎包

你講兩件頭我放大張圖黎睇下
屌你成個古董花樽咁

我覺得抄娜同肥on都係串緊hagone 佢哋真係好有機心
好似啲黑心靚女同醜女講，「其實你個樣都唔差阿，心地又好，又賢良熟得，一定大把男仔追」

仲要成日比戇鳩蝦乾放上IG公審
生日帶佢食扒，偷食朱古力，偷咗佢條毛巾，投訴冇肉食

同埋同全世界講，以當自己老公係狗咁養而自豪

哈哈，好笑

接受到奉上家用但係同蝦仔都無肉食 老婆繼續買一大堆唔等洗裝備

P到啲相白內障有眩光咁叫美?
對住個初生親生仔講我警告你咪爆屎啊叫溫柔?
都唔知幾耐無出片叫工作能力好?
公審老公叫體貼?
煮乾餸（用麵包機）整乾包叫識煮餸?

大開眼界了

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

#58 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

終於畀樓豬揾返個出處

見到dingding做伴娘咁開心又諗起蝦乾話仙

唔知佢未生時有冇估到角仔出左世反而更令佢過街老鼠

哩句野真心垃圾
咁你係咪想個仔一睡不醒呀？
一日餵四餐奶，1830 放入黑房，2230 餵最後一餐奶
你已經比正常媽媽放少好多時間去個仔到！
仲日怨夜怨！
作為媽媽，唔追擊你都對唔住自己個B

原來po3已經好多黑材料

6月個時bk班老母已經走得好前

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

要幾自大先講得出嗰句給了我一點心理準備
唔知依家節墮到咁又有冇心理準備呢

阿仔割包皮都要拍條vlog加術前準備點揀醫院醫生術後復原qna
成碼三條片

呢個reply講風化哥講得幾詳細
如風C可以考慮加入整合嗰度

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

#46 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

各位女士小心D

教師街市露械 磨女士臀

中學男教師疑難抵工作及感情壓力，自稱失去理智下到街市內解開褲鏈，取出陽具在一名女子的臀部摩擦，有便衣警員目擊案發過程，於是上前截停他，身形健碩的教師企圖推開探員惟最終被制服。男教師昨在觀塘法院承認一項非禮罪及一項拒捕罪，他在求情信中引用曾因傷患而陷入低潮，最近以終克服傷患重奪世界第一的職業網球員拿度來勉勵自己振作。

身形高大的被告夏子康（二十九歲），昨身穿筆挺西裝到庭；他表現緊張，應訊期間不時望向記者席。被告應訊後則穿上風褸、戴上太陽眼鏡及口罩，從後門狂奔離開法院逃避記者，最後更不顧危險衝出馬路擺脫記者追訪。

Bk佢哋形容得超正，話蝦乾「面皮厚過芝心批」，可惜果個post俾bk板主封存咗

薑係越老越辣

考古回帶唔好比佢停！

唔怪之得阿乾會以為14歲係合法性交年齡
原來係睇住個老豆啲女朋友細到初中咁款

叫雞爸食得都好偏下 個女仔有冇11歲

爸爸與女兒的合照咋
女朋友唔L係掛

佢個下盤橫到

私生女呀？

之前睇過Bk post有個留言大約係:呢d垃圾唔洗特登出個post講佢 費事俾view佢

走咗呀 所以考古嚟

隔咗2日無追姐，又嚟個娜娜2.0，仲要講完一下就縮返入老母閪到，好柒呀，真係好想有多啲護蝦手入嚟，俾佢地知下自己有幾無知同幾無point

唯有攻擊我哋班蟻民唔抵得alex好食好住
反正虐兒pt佢哋冇個駁到

如果我係男人，我會想娶仙仙多過既野乾lorrrr!!!!!

無生過仔無資格批評

我想補習

1. 蝦乾拍片講以為14歲係合法性交年齡？
2. 點解叫「叫雞爸」？

生過仔既就話 ‘你都做人老母，知道湊仔唔易何必留難人？唔通你無錯過咩？’
龍門任擺

可能又想話我地生活不順
都痴痴地
永遠只係識話alice只係新手媽媽 都係講兩句呻下 唔明點解其他人對佢咁mean
但係六點半黑房論無人敢開口駁咀

其實抄娜都好大份 p左圖姐

佢會陪蝦公打機？
吹水咋？蝦公應該寧願自己單打算
完全想像到佢一輸就閪臉賴地硬個閪樣

抄娜

抄娜幫手講野一定有古怪
應該係佢地既「聯成」抄襲作品就黎出場

新手咪有返新手個樣囉邊個叫佢新手又要扮專家衝出黎柒啲死忠左膠醒下啦 會唔會係佢地先係生活不順見識少所以覺得蝦乾係人生贏家 又知性又高級啊

答1:

留意1:36

答2:

佢真係成日郁黎郁去，無黎貴格講嘢言行舉止都係d相處一陣就唔想同佢做朋友個d人

明明係無人約蝦乾出街唯有陪蝦公打機

蝦乾都like 咗 佢咁奇怪嘅, 佢接受到自己老竇有個後生過自己嘅女朋友？

都係二人火鍋，都係LC用具，分別大到
講得出對美學有極高要求個下好笑

(重點：最緊要自己開心)

同場加映多張
雖然我對美學有偏高至甚高既要求
完全意義不明既強調，同希望蝦公鐘意個屋企有咩關係
有無專家可以分析下蝦乾係咪又串緊蝦公

近年成日聽啲bb發展遲緩
好遲都未識講野 到底係咩事

人搖福薄，樹搖葉落
所以佢做唔到大戶人家

唔合邏輯既句野
即係蝦公太庸俗唔識欣賞？
雖咩然啊又（美學要求笑了）

蝦乾打邊爐右邊個碟係煎雞翼？
第一次見人打邊爐有雞翼

應該係蜆/花甲嗰啲
又係得嗰幾隻，夠你食定夠我食？
算啦，蝦乾$176牛扒都叫貴，呢度好多㗎喇

係雙數架 每人平均四粒

係咪我對「顏值」呢個大陸term有咩誤解？
高？邊撚到高

去街市話想買8隻花甲

買完應該立即畀檔主屌

哇第一次見到風化哥個樣平時得啲新聞遮面相

佢個笑容 仲扮對小朋友有愛心

髮線

第二張，佢企高影連d腳趾都屬於夢幻火鍋系列

夢幻的腳趾
Yeah 完美的我

開咗瑜伽墊就要收埋佳仔playmat 哈哈好笑

開頭幾好睇，後尾就有左膠出現

拎coffee出嚟痴
想做佢母憑子貴

日文唔掂
網店做兩日收皮
影相爆晒光
煮野食又乾
唔通佢想行健康媽媽路線？

哈哈
我有話平時長開張mat咩？好笑～

有coffee elva頂級瑜伽kol佢行唔到㗎啦

佢會唔會想影d玩具黎反擊我地話蝦仔無玩具？
btw而家先早上八點半
ftm早咗起身好自律

咁就收返埋啦好唔療癒啊放晒出嚟
話說個電視真係好細部

留意番係七點七 我老婆七點幾就起咗身做運動啦 叻叻

可能遲下又推蝦仔一齊做瑜伽……
希望佢唔好，想佢諗清楚
唔想蝦仔受傷

叻叻～
可能係比魔音嘈醒
然後就拉拉筋～

唔好意思tag coffee ?
定coffee story 入面既妹妹都fit過你
人哋快鏡咁影自己做晒成條片
你呢？換件衫打卡咁 汗都無滴

好攞命 我覺得佢似昆蟲多啲 打唔死唔種

#alicehomedeco 想點 當自己係設計師？

人地想講735起咗身做運動喇 雖然鬧鐘較咗9點

咁希望佢有自知之明啦下

美學嗰part真係好造作

係咪隻嘅野魔音嘈醒佢咋真係媽媽的惡夢 明明本黎可以瞓到9點

#alicehomedeco......

之前可能係想學暗星同coffee拍片先tag佢

其實佢真係無真心朋友？搞到咁都無人提佢收收皮

白粉婆路線就有佢份

我不喜歡看電視🙂

Ptgf黎咋？

我覺得無 平時啲story/ po 除咗be班友都無其他人出現過蝦乾生活度

上facebook搵蝦叔跑步大把有得你睇

個兩架mario係佢同老公嘅玩具黎架

佢之前去sona屋企都係咁feel 到佢好憎mochi但又要坋好鐘意，係到話佢好q咁，ig仲有個story係到影住mocha吠，話咩俾大家睇下你真面目咁
唔知點解知明明無follow過佢

但係大戶人家隻mochi幾可愛到底有咩都以令Alex蝦出至肺腑地鐘意

我們不是大戶人家，電視不用那麼大🙂

佢應該係啲勁硬頸嘅人 似係啲人領教過佢啲嘢 覺得勸佢都多鳩餘 不如食下花生算

同埋調返轉 佢都無當任何人係佢朋友 一直只以自己為中心

你又啱 我都唔想同啲講嘢咁mean嘅人做朋友
一次半次開下玩笑就話無所謂姐

仲要佢係發自真心小器自私加寬己嚴人 現實中如果遇到啲咁嘅人 都係少啲不必要嘅來往好

啲貓狗好醒 分到邊啲係好人壞人見到蝦乾一定吠佢啦 個樣三尖八角又心地勁差 上人屋企內心不斷同人比較同妒忌人 寫曬上塊面度

4片肥牛點賣 幾錢 真心想知

要一塊$176牛扒 用佢把$1500刀切薄
（你錯嘢都唔會得四片咁少）

蝦乾想話俾我哋知佢7:35就起身做運動
希望佢唔係某個夜晚7:35影落嫁啦

有機會喎 蝦仔黑房時間

以佢嘅美學唔知薄切肥牛會切到點呢
我太平庸 唔識欣賞我蝦嘅美學同穿搭

精神科病房長期住客

要啲肥膏都識透光

蝦乾點會食肥膏買肥牛一定要最瘦同鞋口嗰種

放入口嗰啲要好似地布咁
不過啲肥膏佢要影靚相架 身為一個裝備撚

真心 啲光線真係似夜晚

你啱肥膏相放完ig呃like就俾馬丁食

蝦乾真係好好撚 話得多佢ftm九點先起身 今日就整張0735運動相 仲要左右兩個鬧鐘 荒死我哋睇唔到咁
做咩唔影埋流汗癲婆相呀？影張相呃人 瞓返覺呀？

老婆成世都唔會食到靚牛 a5 mb9+呢啲全部多雪花勁肥入口即溶怕肥點會食 都係食返平牛$176/2冇肥膏好了

馬丁小心三高
但高唔到到去智商度

我不喜歡那些白色

那些花紋很不療癒

176蚊太多你老婆肯買街市幾十蚊一磅嗰啲俾你食都偷笑

對美學有極高要求
完美的我 Yeah

六粒魚蛋其實都幾難買 任「筆」都唔會數住六粒 仲要講出口叫老細拎俾佢

左右一邊各一個鐘
臭蝦你做多咗喇，肉酸到

睇返啲舊相 馬丁都唔似盲公弱智仔
一痴得耐 兩個都中曬輻射咁嘅樣

同時可能驚盲公睇唔到

佩服嗰位街市老細冇當場發作六粒磅數又唔夠 又唔知點俾錢好心佢咪做到咁小家寒酸啦難為蝦乾夠膽死出口叫老細拎六粒五星級魚蛋俾佢

新置中方法
左右置「鐘」

好療癒啊
哈哈好笑

近朱者赤 近墨者黑食得太多碳水化合物大師煮嘅嘢食連個樣都中埋輻射陰公

我都覺得似7:35pm
老老實實，當臭蝦真係6:00Am起身，6:30Am梳洗完，7:35am照計應該剛剛食完早餐同餵完佳仔，邊度有咁快可以鋪好yoga mat 做yoga

要強調啲魚旦叫五星級 哈哈好笑
仲要得閒識去五星級廁所打卡

屌以前中午team lunch食正常嘢 wfh先咁慘一日三餐喺屋企

日日食乾蝦風化餐仲要老婆日日扮on9 好似去咁弱智樂園咁

176蚊冇雪花脂肪，但係有大大條筋喺舊肉中間

三十歲女都未食過(唔會接受)好嘢

原條（筋）上 口感更佳

仲要即刻掟翻個仔翻房

但返到office俾同事笑

慳翻一大筆俾你老婆買裝備生活有好過啲嗎？

全都怪你！！！男人老狗唔好俾d fancy野我用得唔得呀
飯盒餐具嗰啲求其muji買啦好嗎 唔好搞咁多花臣

你見到我有ps5未？

俾馬丁住市區 近佢公司已經好為佢著想了

五星級屎坑集齊北歐風裝飾同爆石屎味

老婆真體貼

條路自己揀嘅仆街唔好喊

去muji只會買麵包 意想不到吧！
哈哈好笑

苦了個仔蝦仔張床

還有屎咁臭嘅臭臉啊

翻到去小熊貓就知味道

馬死落地行吧🙂我兒不怕苦
#男兒當自強

冇辦法，熊貓你上次帶佢去扒房食餐靚牛扒比佢擺上網屌，比着我都冇癮
臭蝦呢一世都喺屋企食自己算

邊個話我要餵果隻嘅野哈哈 好笑

係黑房同四餐奶嘅艱苦環境下掙扎求存

最怕個仔第日都係咁咋 老母自己冇見識又唔帶佢見識下 絕對會俾同學仔笑 怕佢大個咗接受唔到上緊連登怨

你一無所有全間屋只有手掣同埋淘寶北歐風籃仔屬於低

你*

早幾年中國好興係小朋友背囊加條帶比大人拖住成隻狗咁
唔知蝦仔識行識跑果陣會唔會都係咁 揾條狗帶綁住算

住市區（租）係為咗老公番工近啲
生佳仔係因為老公想要細佬
唔比老公食肉係因為想佢健康啲

我蝦真係好賢良熟得，好北歐風，好療愈

媽媽嘅苦心
哈哈好笑

我蝦真了不起 哈哈好笑🙂

蝦乾點會帶蝦仔出街冇哂me time啊淨係喂人奶已經怨天怨地帶埋蝦仔出街應該呻到天崩地裂嗰種

做寵物嘅狗都好食好住過佢

唔好話出街 喺屋企已經日日五花大綁 慘過狗

見蝦乾平時啲自拍唔覺佢有梳洗過

梳極個髮線都唔會低返

屋企大戶人家嗰啲錫寵物嘅會有工人姐姐帶佢地落街放風 最頂級嘅狗糧反觀蝦仔

我對買餸冇乜概念
通常我都會問老細一磅大約有幾多 然後叫佢稱1磅/半磅俾我
印象中都係1蚊1粒左右
蝦乾叫人拎6粒想人地點磅

日日綁係high chair頭都扁6個月大個扁頭復原情況零進展

買丸通常有啲膠兜，自己筆落去再磅再比錢
成個兜隊埋啲阿姐，我好少買成磅都係同一款丸

日日飲毒奶加固都唔知俾咩佢食

原條菜心連葉
原條上味道更佳
Gagging都嚇死人

加一 亦唔會咁肉酸叫人俾六粒丸我
喺街市買菜買豬肉買得少都日日有說話聽

叮完又叮嘅最頂級煎餅出自五星級碳水化合物大師嘅手

所有嘢原條上

滿滿的輻射 很療癒

聽recruitment talk仲覺得蝦公靚靚仔仔 點解崩壞得咁快

六年食人乾同肉乾 真係唔易

我覺得佢應該係買一盒再分開幾之食嘅... 去凍肉鋪買4片應該會俾人鬧
我都會係咁 買番黎分好晒再每次拎d 出黎

平心而論
我覺得佢個”夢幻邊爐”兩個人係夠飽嘅 (唔計4片肥牛係完全唔會滿足到我心靈)
不過成個feel似我唔想煮飯係雪櫃求其拎d野出黎打邊爐
原來我最懶個日食嘅野對蝦乾黎講係好夢幻

我有時係街市見到d婆婆伯伯想買小小（幾蚊肉幾蚊菜咁) d 街市阿哥阿姐都會賣俾佢地嫁
其實街市好多阿哥阿姐都好明白人地嘅難處嘅
今係我無見過後生嘅會咁做

通常買餸都係講幾多磅 如果好細嘅家庭食唔晒咁多嘢或者唔知一磅係有幾多就會講要幾錢 邊有人講幾多粒

前排打邊爐講下買六粒魚蛋
呀媽話真係可以幾粒咁買，以磅計
但係呢，多數唔會只買一款
可能會係五粒魚蛋，四粒牛丸，八條獅子狗卷咁買

臭蝦喺街市買開四片肥牛，買到熟晒

但係要買千幾蚊嘅刀

原把吞

其他kol打邊爐啲牛全部係高級外國超市雪花牛

Donki買盒Shabu Shabu牛 唔使10分鐘我哥同阿爸可以清哂
4片1條友都唔夠喉啦
到底小熊貓你呢幾年點過
你係咪真係盲撚咗

想知蝦乾平時去超市買d貼好價錢嘅菜/肉 係咪會摷最平價錢嗰包

$176牛扒仲要係生日先有得食，平時無㗎

平時再低budget d 粗茶淡飯得啦

除左佢本人就冇啦

為左做運動,每朝將蝦佳playmat收起又攤返開係唔係要讚佢有恆心
硬係覺得成件事寒寒酸酸咁之前充晒大頭 house tour分N條片拍 原來個廳細到咁.....
遲啲蝦佳學扶企 要加埋圍欄 (好大舊) 睇你仲點收 sona屋企就無咁嘅問題咯

係咪6年前先岩岩同蝦乾一齊
時間愈耐愈似盲人

咪係，成個廳淨係擺得落playmat
咁其實佢舖晒成個廳嘅BB地墊會唔會好啲？

又可以俾角仔爬又可以喺上面me time做運動（yoga mat直接舖上面）
不過要看牛咁看而且裝備撚又冇得曬playmat，不了

Sona指住衣櫃內嘅毛公仔
「呢個係麻薯女朋友」

Hagone:「即是麻薯會騎佢？」

原本大家都一片笑聲, 蝦乾突然爆響口, 又odd 又rude

仙仙打圓場：「麻薯呢個係咪你女朋友呀？」

好失禮呀

又想disclose 人地唔好嘅野……
不過mocha 好撚q係事實

美學野咪鐘意

狗口長不出象牙

蝦乾係咪成個腦都係黃色廢料無啦啦爆呢句人地點應啊

佢好似有喺蝦公畢業同佢影相 應該再早啲已經一齊咗？

d師傅可能見佢拎住部機起到影
可能以為係整古節目

正常女仔應該會問係咪會攬住佢訓覺之類
得臭蝦會諗呢d咸濕野

蝦公係咪會騎蝦乾

可能佢都好想騎

未食架屌？我仲諗緊做乜d牛食到一半先影相。。。啊乾到底過緊d乜嘅人生

講乜就做乜

睇佢咁寒酸又要扮大户人家真係好好笑好好撚

嗰兩隻杯又幾吻合蝦乾架喎
同佢一樣半桶水

我不喜歡～🙂

開親口都有意淫成分 咩物種黎架阿乾

帶佢食好野厭三厭四……

專家話學行唔洗特別買圍欄

真心似一直都咁諗，估唔到有一樣嘅諗法但其實可能弱智都湊仔湊得好過佢地

聖誕生日新年呢d都係食老母個d透光肉同菜炒魚蛋仲有中岀muffins

估唔到bob叔有follow我蝦....

可能係攞d肉黑晒最底個d好似佢幫LC清倉咁

你咁諗真係善良
可能佢7:15a.m.比魔音嘈聲
拎起電話開個cam睇下“隻嘅野”
隔住個mon屌咗幾句“隻嘅野”
然後碌幾下連登，心諗你班死蟻民真係好煩

7:25起身柯尿
然後上YouTube 搵Coffee yoga 片扮下健康知性媽媽先～
大概7:35就搵晒全屋兩個鐘放起電視旁
影完相，又碌下連登，check 下email睇下有無event 邀請～

呢個時候，蝦佳喊到無聲
蝦乾望一望鐘，未到9點，晏啲先開始餵第一餐比我兒吧

再瞓先

連隻狗都恰蝦乾係咪酸麻薯

最好佢唔識郁、唔好嘈

都話我不喜歡

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(30)

4片真係好慘……
我真心想像唔到
每人口味都唔同，但出自蝦手我就想像到佢買4 片果種飄飄然……

我有話張playmat會長放咩，哈哈，好笑

好無營養……
人衰諗嘅思想都係得呢d……

睇完嘅條tour ，幾鐘意仙仙

我愛如風絲打

呀蝦又7左

佳仔

我都見到

搭單多謝您

望住窮酸蝦乾好似跳樑小丑扮大戶人家
又打埋無logic無厘頭既caption，都幾具娛樂性既
連我地呢d無bob叔咁有錢既普通人都睇出蝦乾虛偽做作扮大戶，bob叔點會睇唔出丫，不過佢可能唔知有alice_rubbish個ig

係咪喺叫雞爸同風化哥嘅耳濡目染下，先講得出口呢啲老老實實呢啲野圍內好熟好熟嘅fd先講啦，成班根本係同事嚟，朋友都算唔上，仲要拍緊片，講埋啲咁失禮嘅野，剪又唔係，唔剪又唔係

一杯咖啡兩份飲呀？

Tommy被人稱為樂壇小強
Alexhaha可以做KOL小強
死唔斷氣

屎盤定蝦乾先至係KOL小強？兩個生命力都好頑強 三不五時就出po/story獻醜

Hagone真係肉鳩酸，講埋d咸濕笑話以為自己好funny, 私底下同friend 講都重好啲，條片全世界都睇到，全世界都知道你幾冇家教
臭蝦買幾多名牌擺上身都洗唔走啲市井味
佢學唔到Sona咁嫁入大戶人家只可以怪自己

一包咖啡粉咁少水應該沖唔溶
唔通真係一開二

沖朱古力都要慳住飲

點解成日都要影埋腳趾呀
好味啲咩

我蝦對美學要求極高
影埋腳趾先符合佢既美學呀

有冇諗過其實可能已經剪走咗好多

蝦乾係屎 小辱仙只係相比之下無咁臭嘅屎
無必要吹奏

SONA呢條片好值得一睇再睇
成日隱隱約約聽到我蝦把聲 又無人理佢
但SONA又打埋佢句字幕 先察覺佢有講嘢

今年聖誕佢都冇show我出黎

我都無

睇左好幾個絲打們CAP出黎既圖.
我發覺呢個女人真係滿腦都係同性有關既野.

可能食緊風

Rosewood 廁所
讓對美學要求甚高的艾力仕放下口罩忍受屎味去拍攝 🙂

原來真係有遺傳既

幫啲媽媽遮遮名 好撚好笑

bk班媽媽準過印度神童

今日一返工追po就好吃力

仲有馮天蔓full time maid

真賓妹

我都係咁話 好多野睇又可以聽下大户人家溫柔得體嘅聲音申利絲非變態

狠狠的下了兩包咖啡粉，果然是濃甜

屌
睇咁耐po有幾多好笑野都忍到唔留言
睇呢個忍唔到
完美演繹蝦乾自以爲好幽默個種感覺

完美主"意"者會接受自己打錯字

其實已經唔太算追擊我個人就恥笑佢居多，係香港一線城市竟然會有呢啲人存在我覺得好有娛樂性

我兩條友打邊爐 通常都一斤咁買
半斤勁寒酸, 真係講唔出口
因為D殼重, 半斤基本上得幾粒

狠狠地下了八隻花甲
果然是濃仙！

好好笑

咁佢去玩具反斗城買個仔返嚟咪得

我蝦連膠兜都唔可以輸 要補句我都有
可惜無人理

我都冇份

蝦乾好勝心有冇咁勁膠兜裝面膜都要同人比較到底平時內心點嫉恨人地 同人地比較

真係好出奇呀 有膠兜放面膜

冇爆seed奶奶爆買 你實冇機啦

真係屌我老母 好想有餐好食㗎
希望媽媽過年會買多啲嘢

得小熊貓讚賞嘅我都無

你個不孝子，返娘家食啦

佢話有個籃 我第一時間諗起一定係淘寶買

到底幾多痴線西改左蝦氏id

食物 人物 地點 死物 乜都有

暫時未有jacob ha
蝦爸(愛清遠女)

紙巾肉丸湯都有兩個

係呀 我都諗緊轉唔轉名好

改名做已故蝦爸

希望角仔有新玩具啦 咁我就可以改個新名

唯一一樣佢同sona一樣嘅野，梗係衝出黎補句

睇得出佢去sona屋企個葡萄樣

自稱妙麗嗰個啲反應嘩嘩聲同咩都問下同嗰件內心扭曲咩都妒忌咩都比較嘅北歐風人母差幾皮想像到佢內心葡萄到屌出聲呢樣我夠有啦間屋大好巴閉咩

sona解釋蝦乾嗰日唔舒服
但條片最後係錄到蝦乾好精神解釋個卜驚點玩

屌 有聲

唔係大户人家，細電視就夠了🙂